# Loco Gettext template
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Go Pricing - 四亩地\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-09-11 10:45+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2017-09-11 11:08+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: www.4mudi.com <admin@4mudi.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Revision-Date: Tue Aug 09 2016 15:11:43 GMT+0200 (Közép-európai nyári "
"idő )\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _:1;gettext:1;dgettext:2;ngettext:1,2;dngettext:2,3;"
"__:1;_e:1;_c:1;_n:1,2;_n_noop:1,2;_nc:1,2;__ngettext:1,2;__ngettext_noop:1,2;"
"_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:1,2,4c;_nx_noop:1,2,3c;_n_js:1,2;_nx_js:1,2,3c;"
"esc_attr__:1;esc_html__:1;esc_attr_e:1;esc_html_e:1;esc_attr_x:1,2c;"
"esc_html_x:1,2c;comments_number_link:2,3;t:1;st:1;trans:1;transChoice:1,2\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ..\n"

#: ../assets/lib/js/mediaelementjs/mediaelement-and-player.js:1108
#: ../assets/lib/js/mediaelementjs/mediaelement-and-player.min.js:47
#: ../assets/lib/js/mediaelementjs/mediaelement.js:1108
#: ../assets/lib/js/mediaelementjs/mediaelement.min.js:47
msgid "Download File"
msgstr "下载文件"

#: ../assets/lib/js/mediaelementjs/mediaelement-and-player.js:3482
#: ../assets/lib/js/mediaelementjs/mediaelement-and-player.min.js:126
#: ../assets/lib/js/mediaelementjs/mediaelementplayer.js:1675
#: ../assets/lib/js/mediaelementjs/mediaelementplayer.min.js:61
msgid "Fullscreen"
msgstr "全屏"

#: ../assets/lib/js/mediaelementjs/mediaelement-and-player.js:4650
#: ../assets/lib/js/mediaelementjs/mediaelement-and-player.min.js:158
#: ../assets/lib/js/mediaelementjs/mediaelementplayer.js:2843
#: ../assets/lib/js/mediaelementjs/mediaelementplayer.min.js:93
#: ../includes/admin/class_admin.php:117
#: ../includes/admin/class_admin_notices.php:228
#: ../includes/admin/views/popup/image_preview.php:9
#: ../includes/admin/views/popup/live_preview.php:12
#: ../includes/admin/views/popup/sc_button_icon.php:10
#: ../includes/admin/views/popup/sc_font_icon.php:10
#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:10
#: ../includes/admin/views/popup/sc_row_icon.php:10
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: ../go_pricing.php:17
msgid "GW_GoPricing class has already been declared!"
msgstr "GW_GoPricing类已经被声明！"

#: ../includes/admin/class_admin.php:115 ../includes/admin/class_admin.php:138
#: ../includes/admin/views/page/addons.php:102
msgid "Buy Now"
msgstr "现在购买"

#: ../includes/admin/class_admin.php:116 ../includes/admin/class_admin.php:157
msgid "Open / Close Clipboard"
msgstr "打开/关闭剪贴板"

#: ../includes/admin/class_admin.php:157
msgid "Clip"
msgstr "剪切"

#: ../includes/admin/class_admin.php:239 ../includes/admin/class_admin.php:240
#: ../includes/admin/class_admin.php:586
#: ../includes/admin/views/page/db_update.php:39
msgid "Database Update"
msgstr "数据库更新"

#: ../includes/admin/class_admin.php:419
msgid "PHP Error in AJAX Response!"
msgstr "Ajax响应PHP错误！"

#: ../includes/admin/class_admin.php:420
msgid "File size exceeds the maximum upload size!"
msgstr "文件大小超过了最大上传大小!"

#: ../includes/admin/class_admin.php:421
msgid "File is emtpy!"
msgstr "文件是空的!"

#: ../includes/admin/class_admin.php:422
msgid "Invalid file type"
msgstr "文件类型无效"

#: ../includes/admin/class_admin.php:423
msgid "You have reached the maximum number of columns!"
msgstr "您已达到最大的列数！"

#: ../includes/admin/class_admin.php:424
msgid "Invalid image!"
msgstr "无效的图片!"

#: ../includes/admin/class_admin.php:457 ../includes/admin/class_admin.php:458
#: ../includes/admin/class_admin.php:527
#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_general.php:89
msgid "General Settings"
msgstr "常规选项"

#: ../includes/admin/class_admin.php:466 ../includes/admin/class_admin.php:467
#: ../includes/admin/class_admin.php:542
msgid "Import & Export"
msgstr "导入导出"

#: ../includes/admin/class_admin.php:475 ../includes/admin/class_admin.php:476
#: ../includes/admin/class_admin.php:556
#: ../includes/admin/views/page/table_manager.php:74
msgid "Add-ons"
msgstr "扩展"

#: ../includes/admin/class_admin.php:488 ../includes/admin/class_admin.php:489
#: ../includes/admin/class_admin.php:571
#: ../includes/admin/views/page/db_update.php:25
#: ../includes/admin/views/page/db_update.php:62
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: ../includes/admin/class_admin.php:698
msgid "No AJAX action has been found!"
msgstr "找不到AJAX操作！"

#: ../includes/admin/class_admin.php:708
msgid "Invalid AJAX callback has been detected! Please, refresh the page!"
msgstr "检测到无效的 AJAX 回馈，请刷新页面！"

#: ../includes/admin/class_admin.php:720
msgid ""
"No AJAX callback has been registered for this action! Please, refresh the "
"page!"
msgstr "未注册的 AJAX 回馈操作，请刷新页面！"

#: ../includes/admin/class_admin_page_db_update.php:53
#: ../includes/admin/class_admin_page_general_settings.php:107
#: ../includes/admin/class_admin_page_general_settings.php:117
#: ../includes/admin/class_admin_page_impex.php:251
#: ../includes/admin/class_admin_page_impex.php:285
#: ../includes/admin/class_admin_page_impex.php:338
#: ../includes/admin/class_admin_page_impex.php:426
#: ../includes/admin/class_admin_page_main.php:435
#: ../includes/admin/class_admin_page_main.php:440
#: ../includes/admin/class_admin_page_main.php:492
#: ../includes/admin/class_admin_page_main.php:530
#: ../includes/admin/class_admin_page_main.php:599
#: ../includes/admin/class_admin_page_update.php:144
#: ../includes/admin/class_admin_page_update.php:153
#: ../includes/admin/class_admin_page_update.php:174
msgid "Oops, something went wrong!"
msgstr "哎呀，发生了一些错误"

#: ../includes/admin/class_admin_page_db_update.php:57
#, php-format
msgid "%1$s pricing table(s) has been successfully updated."
msgstr "%1$s价格表已成功更新"

#: ../includes/admin/class_admin_page_general_settings.php:109
#: ../includes/admin/class_admin_page_general_settings.php:113
msgid "General Settings has been successfully updated!"
msgstr "常规设置已成功更新！"

#: ../includes/admin/class_admin_page_impex.php:182
msgid "Please select tables to import!"
msgstr "请选择表格导入！"

#: ../includes/admin/class_admin_page_impex.php:241
#: ../includes/admin/class_admin_page_impex.php:275
#: ../includes/admin/class_admin_page_main.php:520
msgid "There is nothing to export!"
msgstr "没有什么可以导出！"

#: ../includes/admin/class_admin_page_impex.php:322
msgid "There is nothing to import!"
msgstr "没有什么可以导入！"

#: ../includes/admin/class_admin_page_impex.php:329
msgid "Oops, something went wrong"
msgstr "哎呀！出事了"

#: ../includes/admin/class_admin_page_impex.php:347
#: ../includes/admin/class_admin_page_impex.php:395
#: ../includes/admin/class_admin_page_impex.php:404
msgid "Invalid import data!"
msgstr "导入数据无效！"

#: ../includes/admin/class_admin_page_impex.php:355
#: ../includes/admin/class_admin_page_impex.php:412
msgid "Import data is not compatible with the current version!"
msgstr "导入数据不兼容当前版本"

#: ../includes/admin/class_admin_page_impex.php:431
#, php-format
msgid "%1$s pricing table(s) has been successfully imported."
msgstr "%1$s价格表已成功导入"

#: ../includes/admin/class_admin_page_main.php:375
#: ../includes/admin/class_admin_page_main.php:404
#: ../includes/admin/class_admin_page_main.php:469
msgid "Please select a table!"
msgstr "请选择一个表！"

#: ../includes/admin/class_admin_page_main.php:383
msgid "Table doesn't exist!"
msgstr "表不存在！"

#: ../includes/admin/class_admin_page_main.php:428
#: ../includes/core/class_data.php:437
msgid "copy"
msgstr "复制"

#: ../includes/admin/class_admin_page_main.php:448
#, php-format
msgid "%1$s pricing table(s) has been successfully cloned."
msgstr "%1$s价格表已成功克隆"

#: ../includes/admin/class_admin_page_main.php:499
#, php-format
msgid "%1$s pricing table(s) has been successfully deleted."
msgstr "%1$s价格表已成功删除"

#: ../includes/admin/class_admin_page_main.php:552
msgid "Pricing \"Table Name\" is empty!"
msgstr "价格\"表名\"是空的"

#: ../includes/admin/class_admin_page_main.php:555
msgid "Pricing \"Table ID\" is empty!"
msgstr "价格\"表ID\"是空的"

#: ../includes/admin/class_admin_page_main.php:558
msgid ""
"Pricing \"Table ID\" can contain only lowercase letters, numbers, hyphens "
"and underscores!"
msgstr "价格表ID只能包含小写字母、数字、连接符和下划线"

#: ../includes/admin/class_admin_page_main.php:565
#, php-format
msgid "Pricing table with an ID of \"%s\" already exists! It must be uniqe."
msgstr "价格表ID %s 已经存在，它必须是唯一的！"

#: ../includes/admin/class_admin_page_main.php:593
#, php-format
msgid ""
"Pricing table has been successfully created!<br>Shortcode: </"
"strong>[go_pricing id=\"%s\"]<strong>"
msgstr "价目表创建成功，<br>简码: </strong>[go_pricing id=\"%s\"]<strong>"

#: ../includes/admin/class_admin_page_main.php:595
#, php-format
msgid ""
"Pricing table has been successfully updated!<br>Shortcode: </"
"strong>[go_pricing id=\"%s\"]<strong>"
msgstr "价目表更新成功，<br>简码: </strong>[go_pricing id=\"%s\"]<strong>"

#: ../includes/admin/class_admin_page_update.php:126
msgid "Invalid product!"
msgstr "无效的产品!"

#: ../includes/admin/class_admin_page_update.php:137
msgid "Please select a file to upload!"
msgstr "请选择要上传的文件！"

#: ../includes/admin/class_admin_page_update.php:160
msgid "Oops, filesystem error!"
msgstr "哎呀，文件系统错误！"

#: ../includes/admin/class_admin_page_update.php:183
msgid "Invalid plugin file or version!"
msgstr "无效插件文件或版本！"

#: ../includes/admin/class_admin_page_update.php:206
#, php-format
msgid "\"%s\" plugin update failed!"
msgstr "“% s”插件更新失败!"

#: ../includes/admin/class_admin_page_update.php:210
#, php-format
msgid "\"%s\" plugin updated successfully!"
msgstr "“% s”插件更新成功!"

#: ../includes/admin/views/column/body.php:29
#: ../includes/admin/views/column/footer.php:29
#: ../includes/admin/views/column/header.php:96
#: ../includes/admin/views/editor_popup/body_row.php:36
#: ../includes/admin/views/editor_popup/footer_row.php:37
#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_general.php:58
#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_general.php:119
#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_price.php:39
msgid "HTML Content"
msgstr "HTML内容"

#: ../includes/admin/views/column/body.php:33
#: ../includes/admin/views/column/footer.php:33
#: ../includes/admin/views/editor_popup/body_row.php:37
#: ../includes/admin/views/editor_popup/footer_row.php:36
msgid "Button"
msgstr "按钮"

#: ../includes/admin/views/column/body.php:39
#: ../includes/admin/views/column/body.php:44
#: ../includes/admin/views/column/footer.php:39
#: ../includes/admin/views/column/footer.php:44
msgid "Row"
msgstr "行"

#: ../includes/admin/views/column/body.php:40
#: ../includes/admin/views/column/footer.php:40
#: ../includes/admin/views/column/general.php:105
#: ../includes/admin/views/column/general.php:134
#: ../includes/admin/views/column/general.php:181
#: ../includes/admin/views/column/header.php:25
#: ../includes/admin/views/column/header.php:68
#: ../includes/admin/views/column/header.php:102
#: ../includes/admin/views/column/header.php:149
#: ../includes/admin/views/page/table_manager.php:171
#: ../includes/admin/views/popup/live_preview.php:30
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: ../includes/admin/views/column/body.php:40
#: ../includes/admin/views/column/column.php:21
#: ../includes/admin/views/column/footer.php:40
#: ../includes/admin/views/page/table_manager.php:119
#: ../includes/admin/views/page/table_manager.php:171
#: ../includes/admin/views/view_editor_popup.php:45
msgid "Clone"
msgstr "克隆"

#: ../includes/admin/views/column/body.php:40
#: ../includes/admin/views/column/footer.php:40
msgid "Are you sure you want to delete the selected row?"
msgstr "您确定要删除选定行？"

#: ../includes/admin/views/column/body.php:40
#: ../includes/admin/views/column/column.php:20
#: ../includes/admin/views/column/footer.php:40
#: ../includes/admin/views/page/table_manager.php:119
#: ../includes/admin/views/page/table_manager.php:171
#: ../includes/admin/views/view_editor_popup.php:45
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ../includes/admin/views/column/body.php:52
#: ../includes/admin/views/column/footer.php:52
#: ../includes/admin/views/column/header.php:80
#: ../includes/admin/views/editor_popup/body_row.php:53
#: ../includes/admin/views/editor_popup/body_row.php:54
#: ../includes/admin/views/editor_popup/footer_row.php:58
#: ../includes/admin/views/editor_popup/footer_row.php:59
#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_title.php:36
#: ../includes/vendors/vc/class_vc_extend.php:74
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: ../includes/admin/views/column/body.php:58
#: ../includes/admin/views/column/footer.php:58
#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_decoration.php:144
#: ../includes/admin/views/editor_popup/part/button_general.php:25
#: ../includes/admin/views/editor_popup/part/button_general.php:26
msgid "Text"
msgstr "文字"

#: ../includes/admin/views/column/body.php:59
#: ../includes/admin/views/column/footer.php:59
#: ../includes/admin/views/editor_popup/part/button_general.php:30
#: ../includes/admin/views/editor_popup/part/button_general.php:31
msgid "Link / Code"
msgstr "链接/代码"

#: ../includes/admin/views/column/body.php:74
#: ../includes/admin/views/column/footer.php:71
#: ../includes/admin/views/view_editor_popup.php:45
msgid "Add Row"
msgstr "添加行"

#: ../includes/admin/views/column/column.php:20
msgid "Are you sure you want to delete the column?"
msgstr "确定要删除此列吗？"

#: ../includes/admin/views/column/column.php:21
msgid "Are you sure you wanto clone the column?"
msgstr "确定要克隆此列吗？"

#: ../includes/admin/views/column/column.php:22
msgid "Expand / Collapse"
msgstr "展开/折叠"

#: ../includes/admin/views/column/column.php:32
#: ../includes/admin/views/column/header.php:148
#: ../includes/admin/views/column/header.php:153
#: ../includes/admin/views/editor_popup/body_row.php:23
#: ../includes/admin/views/editor_popup/footer_row.php:23
#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_price.php:23
#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_title.php:25
msgid "General"
msgstr "常规"

#: ../includes/admin/views/column/column.php:32
msgid "Global Column Settings"
msgstr "全局列设置"

#: ../includes/admin/views/column/column.php:48
msgid "Header"
msgstr "标题"

#: ../includes/admin/views/column/column.php:48
msgid "Header Content & Style"
msgstr "标题内容和风格"

#: ../includes/admin/views/column/column.php:64
msgid "Body"
msgstr "主体"

#: ../includes/admin/views/column/column.php:64
msgid "Body Content & Style"
msgstr "主体内容和风格"

#: ../includes/admin/views/column/column.php:80
msgid "Footer"
msgstr "底部"

#: ../includes/admin/views/column/column.php:80
msgid "Footer Content & Style"
msgstr "底部内容和风格"

#: ../includes/admin/views/column/general.php:24
msgid "Column Style"
msgstr "列风格"

#: ../includes/admin/views/column/general.php:71
msgid "Style of the column."
msgstr "列风格"

#: ../includes/admin/views/column/general.php:104
#: ../includes/admin/views/column/general.php:109
msgid "Layout & Style"
msgstr "布局和风格"

#: ../includes/admin/views/column/general.php:105
msgid "Layout & Style Settings"
msgstr "布局和风格设置"

#: ../includes/admin/views/column/general.php:113
msgid "General Layout and Style Settings"
msgstr "常规布局和样式设置"

#: ../includes/admin/views/column/general.php:114
msgid ""
"You can set Highlight, Disable hover or Enlarge effect and column styling "
"properties."
msgstr "你可以设置高亮、禁用悬停或放大效果和列样式属性"

#: ../includes/admin/views/column/general.php:117
#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_layout-style.php:23
msgid "Highlighted"
msgstr "高亮"

#: ../includes/admin/views/column/general.php:118
#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_layout-style.php:28
msgid "Disable Hover"
msgstr "禁用悬停"

#: ../includes/admin/views/column/general.php:119
#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_layout-style.php:33
msgid "Disable Enlarge"
msgstr "禁用放大"

#: ../includes/admin/views/column/general.php:129
#: ../includes/admin/views/column/general.php:130
#: ../includes/admin/views/column/general.php:176
#: ../includes/admin/views/column/general.php:177
#: ../includes/admin/views/column/general.php:194
#: ../includes/admin/views/page/addons.php:26
#: ../includes/admin/views/page/db_update.php:25
#: ../includes/admin/views/page/general_settings.php:20
#: ../includes/admin/views/page/impex.php:29
#: ../includes/admin/views/page/import.php:28
#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:38
#: ../includes/admin/views/page/update.php:28
#: ../includes/admin/views/popup/parts/part_fa.php:52
#: ../includes/admin/views/popup/parts/part_icomoon.php:44
#: ../includes/admin/views/popup/parts/part_linecon.php:44
#: ../includes/admin/views/popup/parts/part_material.php:44
#: ../includes/admin/views/popup/sc_button_icon.php:64
#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:302
#: ../includes/admin/views/popup/sc_row_icon.php:54
#: ../includes/globals/animation.php:18 ../includes/globals/shadows.php:18
#: ../includes/globals/signs.php:18
msgid "None"
msgstr "无"

#: ../includes/admin/views/column/general.php:133
#: ../includes/admin/views/column/general.php:138
msgid "Decoration"
msgstr "装饰"

#: ../includes/admin/views/column/general.php:134
msgid "Shadow & Sign Settings"
msgstr "阴影和符号设置"

#: ../includes/admin/views/column/general.php:142
msgid "Shadow and Sign Settings"
msgstr "阴影和符号设置"

#: ../includes/admin/views/column/general.php:143
msgid "You can create text and image Signs and Ribbons."
msgstr "你可以创建文字和图片符号和丝带"

#: ../includes/admin/views/column/general.php:165
#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_decoration.php:20
#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_decoration.php:22
msgid "Shadow Style"
msgstr "阴影风格"

#: ../includes/admin/views/column/general.php:166
#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_decoration.php:48
#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_decoration.php:50
msgid "Sign Type"
msgstr "符号类型"

#: ../includes/admin/views/column/general.php:180
#: ../includes/admin/views/column/general.php:185
#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:79
msgid "Animation"
msgstr "动画"

#: ../includes/admin/views/column/general.php:181
#: ../includes/admin/views/column/general.php:189
msgid "Column Animation Settings"
msgstr "列动画设置"

#: ../includes/admin/views/column/general.php:190
msgid "You can select the Type, Duration, Delay and Easing of the animation."
msgstr "您可以选择类型、持续时间、延迟和宽松的动画。"

#: ../includes/admin/views/column/general.php:207
#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_animation.php:21
#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_animation.php:24
#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_animation.php:26
msgid "Transition"
msgstr "过渡"

#: ../includes/admin/views/column/general.php:208
#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_animation.php:82
#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_animation.php:89
msgid "Price Counter"
msgstr "价格计数"

#: ../includes/admin/views/column/header.php:24
#: ../includes/admin/views/column/header.php:29
#: ../includes/admin/views/column/header.php:54
#: ../includes/admin/views/editor_popup/body_row.php:24
#: ../includes/admin/views/editor_popup/footer_row.php:24
#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_price.php:24
#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_style.php:21
#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_title.php:26
#: ../includes/globals/styles.php:1515 ../includes/globals/styles.php:1521
#: ../includes/globals/styles.php:1527 ../includes/globals/styles.php:1533
#: ../includes/globals/styles.php:1539 ../includes/globals/styles.php:1545
#: ../includes/globals/styles.php:1551 ../includes/globals/styles.php:1557
#: ../includes/globals/styles.php:1563 ../includes/globals/styles.php:1569
#: ../includes/globals/styles.php:1575 ../includes/globals/styles.php:1581
#: ../includes/globals/styles.php:1587 ../includes/globals/styles.php:1593
msgid "Style"
msgstr "风格"

#: ../includes/admin/views/column/header.php:33
msgid "Style Settings of Header"
msgstr "标题风格设置"

#: ../includes/admin/views/column/header.php:34
msgid "You can select header style and background image."
msgstr "你可以选择标题风格和背景图片"

#: ../includes/admin/views/column/header.php:44
#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_style.php:23
msgid "Standard (new)"
msgstr "标准（新）"

#: ../includes/admin/views/column/header.php:48
#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_style.php:22
msgid "Circle"
msgstr "圈"

#: ../includes/admin/views/column/header.php:67
#: ../includes/admin/views/column/header.php:72
#: ../includes/admin/views/column/header.php:101
#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_title.php:35
#: ../includes/admin/views/page/table_manager.php:105
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: ../includes/admin/views/column/header.php:76
msgid "Title and Subtitle Settings"
msgstr "标题和子标题设置"

#: ../includes/admin/views/column/header.php:77
msgid "You can use the iconpicker to choose an icon."
msgstr "你可以使用图标选择器来选择图标"

#: ../includes/admin/views/column/header.php:93
#: ../includes/admin/views/column/header.php:106
#: ../includes/admin/views/column/header.php:131
#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_price.php:38
#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_price.php:55
#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_price.php:75
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: ../includes/admin/views/column/header.php:110
msgid "Price and Payment Settings"
msgstr "价格和付款设置"

#: ../includes/admin/views/column/header.php:111
msgid "You can modify currency under General Settings &raquo; Currency."
msgstr "你可以在 常规设置 &raquo; 货币 修改货币"

#: ../includes/admin/views/column/header.php:124
#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_price.php:56
#, php-format
msgid "Price %s"
msgstr "价格%s"

#: ../includes/admin/views/column/header.php:125
#: ../includes/admin/views/column/header.php:132
#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_price.php:65
#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_price.php:80
msgid "Payment"
msgstr "付款"

#: ../includes/admin/views/column/header.php:157
msgid "Type Specific and General Header Settings"
msgstr "特定类型和常规标题设置"

#: ../includes/admin/views/column/header.php:158
msgid "Replace the default header here."
msgstr "在这里替换默认标题"

#: ../includes/admin/views/column/header.php:161
#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_general.php:111
msgid "HTML / Custom header"
msgstr "HTML/自定义标题"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/body_row.php:33
#: ../includes/admin/views/editor_popup/footer_row.php:33
msgid "Row Type"
msgstr "行类型"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/body_row.php:40
msgid "Type of the row."
msgstr "行类型"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/body_row.php:54
#: ../includes/admin/views/editor_popup/footer_row.php:59
#: ../includes/admin/views/popup/sc_button_icon.php:60
#: ../includes/admin/views/popup/sc_row_icon.php:50
msgid "Align Left"
msgstr "左对齐"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/body_row.php:54
#: ../includes/admin/views/editor_popup/footer_row.php:59
#: ../includes/admin/views/popup/sc_button_icon.php:60
#: ../includes/admin/views/popup/sc_row_icon.php:50
msgid "Align Center"
msgstr "居中对齐"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/body_row.php:54
#: ../includes/admin/views/editor_popup/footer_row.php:59
#: ../includes/admin/views/popup/sc_button_icon.php:60
#: ../includes/admin/views/popup/sc_row_icon.php:50
msgid "Align Right"
msgstr "右对齐"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/body_row.php:54
#: ../includes/admin/views/editor_popup/footer_row.php:59
#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_decoration.php:145
#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_general.php:59
#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_general.php:120
#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_price.php:75
#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_price.php:80
#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_title.php:36
#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_title.php:42
#: ../includes/admin/views/editor_popup/part/button_general.php:26
msgid "Add Shortcode"
msgstr "添加简码"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/body_row.php:55
msgid "Row content."
msgstr "行内容"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/body_row.php:58
msgid "Tooltip Content"
msgstr "提示内容"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/body_row.php:60
msgid "Tooltip content."
msgstr "提示内容"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/body_row.php:76
msgid "Content Style"
msgstr "内容风格"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/body_row.php:79
#: ../includes/admin/views/editor_popup/body_row.php:113
#: ../includes/admin/views/editor_popup/footer_row.php:78
#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_decoration.php:149
#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_price.php:91
#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_price.php:124
#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_title.php:54
#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_title.php:89
#: ../includes/admin/views/editor_popup/part/button_style.php:25
msgid "Font Family"
msgstr "字体系列"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/body_row.php:101
#: ../includes/admin/views/editor_popup/footer_row.php:100
msgid "Font family of the row content."
msgstr "行内容字体系列"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/body_row.php:104
#: ../includes/admin/views/editor_popup/body_row.php:138
#: ../includes/admin/views/editor_popup/footer_row.php:103
#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_price.php:116
#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_price.php:149
#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_title.php:80
#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_title.php:114
msgid "Font Size / Line H."
msgstr "字体大小/行高"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/body_row.php:105
#: ../includes/admin/views/editor_popup/body_row.php:139
#: ../includes/admin/views/editor_popup/footer_row.php:104
#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_decoration.php:176
#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_price.php:117
#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_price.php:150
#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_title.php:81
#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_title.php:115
#: ../includes/admin/views/editor_popup/part/button_style.php:51
msgid "Bold"
msgstr "粗体"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/body_row.php:105
#: ../includes/admin/views/editor_popup/body_row.php:139
#: ../includes/admin/views/editor_popup/footer_row.php:104
#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_decoration.php:176
#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_price.php:117
#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_price.php:150
#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_title.php:81
#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_title.php:115
#: ../includes/admin/views/editor_popup/part/button_style.php:51
msgid "Italic"
msgstr "斜体"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/body_row.php:105
#: ../includes/admin/views/editor_popup/body_row.php:139
#: ../includes/admin/views/editor_popup/footer_row.php:104
#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_decoration.php:176
#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_price.php:117
#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_price.php:150
#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_title.php:81
#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_title.php:115
#: ../includes/admin/views/editor_popup/part/button_style.php:51
msgid "Strikethrough"
msgstr "删除线"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/body_row.php:106
#: ../includes/admin/views/editor_popup/footer_row.php:105
msgid "Font size and line height of the row content in pixels."
msgstr "行内容字体大小和行高，单位：像素"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/body_row.php:110
msgid "Tooltip Style"
msgstr "提示风格"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/body_row.php:135
msgid "Font family of the tooltip content."
msgstr "提示内容字体系列。"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/footer_row.php:40
msgid "Type of the footer row."
msgstr "底部行类型"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/footer_row.php:60
msgid "Content of the row."
msgstr "行内容"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_animation.php:18
msgid "Animations should be enabled globally first!"
msgstr "动画首先要全局启用"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_animation.php:51
msgid "Type of column transition."
msgstr "列过渡类型"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_animation.php:54
#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_animation.php:98
msgid "Duration"
msgstr "持续时间"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_animation.php:56
msgid "Duration of the transition in milliseconds."
msgstr "过渡时长，单位：毫秒"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_animation.php:59
#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_animation.php:103
msgid "Delay"
msgstr "延迟"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_animation.php:61
msgid "Initial delay before the transition starts in milliseconds."
msgstr "过渡开始之前的初始延迟时间。单位：毫秒"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_animation.php:64
#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_animation.php:108
msgid "Easing"
msgstr "缓和"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_animation.php:79
msgid "Easing type of the transition."
msgstr "过渡缓和类型"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_animation.php:85
msgid "Please note, counter works only if you use \"price\" price type!"
msgstr "请注意，计数器仅在使用\"价格\"价格类型时使用"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_animation.php:88
msgid "Enable Counter"
msgstr "启用计数器"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_animation.php:90
msgid "Whether to enable price counter."
msgstr "是否启用价格计数器"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_animation.php:93
msgid "Initial value"
msgstr "初始值"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_animation.php:95
msgid "Initial value of counter the animation."
msgstr "计数器动画初始值"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_animation.php:100
msgid "Duration of the animation in milliseconds."
msgstr "动画持续时间。单位：毫秒"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_animation.php:105
msgid "Initial delay before the animation starts in milliseconds."
msgstr "动画开始之前的初始延迟，单位：毫秒"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_animation.php:123
msgid "Easing type of the animation."
msgstr "缓和动画类型"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_decoration.php:17
msgid "Shadow Settings"
msgstr "阴影设置"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_decoration.php:41
msgid "Bottom shadow of the column."
msgstr "列下阴影"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_decoration.php:45
msgid "Sign Settings"
msgstr "符号设置"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_decoration.php:77
msgid "Type of the sign."
msgstr "符号类型"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_decoration.php:80
#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:22
#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:46
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_decoration.php:85
#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_decoration.php:87
#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_general.php:33
#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_general.php:36
#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_style.php:36
#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_style.php:38
#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:112
#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:114
#: ../includes/admin/views/popup/sc_button_icon.php:78
#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:50
#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:176
#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:342
#: ../includes/admin/views/popup/sc_row_icon.php:109
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_decoration.php:85
#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_general.php:33
#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_style.php:36
#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:40
#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:112
#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:328
#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:367
#: ../includes/admin/views/page/table_manager.php:171
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_decoration.php:90
#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_general.php:43
#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_style.php:41
#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:117
#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:339
#: ../includes/admin/views/popup/sc_button_icon.php:68
#: ../includes/admin/views/popup/sc_button_icon.php:80
#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:56
#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:158
#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:163
#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:168
#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:178
#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:332
#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:344
#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:372
#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:377
#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:382
#: ../includes/admin/views/popup/sc_row_icon.php:99
#: ../includes/admin/views/popup/sc_row_icon.php:111
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_decoration.php:93
#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:59
msgid "Enter an URL or select an image from the Media Library."
msgstr "输入网址或从媒体库选择图片"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_decoration.php:99
msgid "Sign"
msgstr "符号"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_decoration.php:133
msgid "Sign."
msgstr "符号"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_decoration.php:137
msgid "Alt Attribute"
msgstr "alt属性"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_decoration.php:139
msgid "Alt attribute for image ribbons."
msgstr "图像色带的Alt属性。"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_decoration.php:146
msgid "Content of the sign."
msgstr "符号内容"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_decoration.php:172
msgid "Font family of the sign."
msgstr "符号字体系列"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_decoration.php:175
#: ../includes/admin/views/editor_popup/part/button_style.php:50
msgid "Font Size"
msgstr "字体大小"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_decoration.php:177
msgid "Font size of the sign text in pixels."
msgstr "符号文字字体大小"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_decoration.php:180
msgid "Enable Shadow"
msgstr "启用阴影"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_decoration.php:182
msgid "Whether to enable the shadow of the sign."
msgstr "是否启用符号阴影"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_decoration.php:185
#: ../includes/admin/views/editor_popup/part/button_style.php:58
#: ../includes/admin/views/editor_popup/part/button_style_hover.php:17
msgid "Text Color"
msgstr "文本颜色"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_decoration.php:186
#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_decoration.php:191
#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_decoration.php:201
#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_layout-style.php:43
#: ../includes/admin/views/editor_popup/part/button_style.php:59
#: ../includes/admin/views/editor_popup/part/button_style.php:64
#: ../includes/admin/views/editor_popup/part/button_style_hover.php:18
#: ../includes/admin/views/editor_popup/part/button_style_hover.php:23
#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:193
#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:198
#: ../includes/admin/views/popup/live_preview.php:29
#: ../includes/admin/views/popup/parts/part_fa.php:4
#: ../includes/admin/views/popup/parts/part_icomoon.php:7
#: ../includes/admin/views/popup/parts/part_linecon.php:7
#: ../includes/admin/views/popup/parts/part_material.php:7
#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:92
msgid "Add To Favourites"
msgstr "添加到收藏夹"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_decoration.php:187
msgid "Text color of the sign."
msgstr "符号文本颜色。"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_decoration.php:190
#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_decoration.php:200
#: ../includes/admin/views/editor_popup/part/button_style.php:63
#: ../includes/admin/views/editor_popup/part/button_style_hover.php:22
msgid "Background Color"
msgstr "背景颜色"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_decoration.php:192
msgid "Background color of the sign."
msgstr "符号背景颜色"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_decoration.php:195
msgid "Background Gradient?"
msgstr "背景渐变？"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_decoration.php:197
msgid "Whether to enable background gradients."
msgstr "是否启用背景渐变"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_decoration.php:202
msgid "Secondary background color of gradient."
msgstr "渐变第二背景颜色"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_decoration.php:205
msgid "Bg Gradient Angle"
msgstr "背景渐变角度"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_decoration.php:207
msgid "Angle of background gradient in degrees."
msgstr "背景渐变角度，单位：度"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_decoration.php:214
msgid "Alignment"
msgstr "对齐方式"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_decoration.php:217
#: ../includes/admin/views/popup/parts/part_fa.php:21
#: ../includes/admin/views/popup/parts/part_icomoon.php:24
#: ../includes/admin/views/popup/parts/part_linecon.php:24
#: ../includes/admin/views/popup/parts/part_material.php:24
msgid "Left"
msgstr "左"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_decoration.php:218
#: ../includes/admin/views/popup/parts/part_fa.php:23
#: ../includes/admin/views/popup/parts/part_icomoon.php:26
#: ../includes/admin/views/popup/parts/part_linecon.php:26
#: ../includes/admin/views/popup/parts/part_material.php:26
msgid "Right"
msgstr "右"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_decoration.php:221
msgid "Horizontal alignment of the sign."
msgstr "符号水平对齐"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_decoration.php:224
msgid "Left/Right & Top Pos."
msgstr "左/右和上位置"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_decoration.php:226
msgid ""
"Left or Right - depending on the alignment - and the Top position of the "
"sign."
msgstr "左或右 - 取决于对齐方式 - 和符号顶部位置"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_decoration.php:229
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_decoration.php:231
msgid ""
"URL of the sign link. Leave blank if you don't want the sign to be linkable."
msgstr "符号链接网址。如果不想符号被点击，请留空"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_decoration.php:234
#: ../includes/admin/views/editor_popup/part/button_general.php:35
msgid "Open In New Window?"
msgstr "在新窗口打开"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_decoration.php:236
msgid "Whether to open the link in a new page."
msgstr "是否在新窗口中打开链接"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_decoration.php:239
#: ../includes/admin/views/editor_popup/part/button_general.php:40
msgid "Nofollow Link?"
msgstr "禁止跟踪链接？"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_decoration.php:241
#: ../includes/admin/views/editor_popup/part/button_general.php:42
msgid "Whether to tell the search engines \"Don't follow the link\"."
msgstr "是否告诉搜索引擎\"不要跟踪链接\"."

#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_layout-style.php:18
msgid "Layout Settings"
msgstr "布局设置"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_layout-style.php:22
msgid "Highlight Column?"
msgstr "高亮列？"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_layout-style.php:24
msgid "Whether to enable hover / active state of the column."
msgstr "是否启用列悬停/活动状态"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_layout-style.php:27
msgid "Disable Hover?"
msgstr "禁用悬停？"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_layout-style.php:29
msgid "Whether to disable hover / active state of the column."
msgstr "是否禁用列悬停/活动状态"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_layout-style.php:32
msgid "Disable Enlarge?"
msgstr "禁用放大？"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_layout-style.php:34
msgid "Whether to disable enlarge effect on column hover / highlight."
msgstr "是否禁用列悬停/高亮放大效果"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_layout-style.php:39
msgid "Style Settings"
msgstr "风格设置"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_layout-style.php:42
msgid "Main Color"
msgstr "主要颜色"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/general_layout-style.php:44
msgid "Main color of the pricing table."
msgstr "价格表主要颜色"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_general.php:28
msgid "Background Image"
msgstr "背景图像"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_general.php:34
#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_general.php:37
#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:51
msgid "Responsive image?"
msgstr "自适应图片？"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_general.php:46
#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_style.php:44
msgid "Background image of the header."
msgstr "标题背景图片"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_general.php:60
#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_general.php:121
msgid "HTML content of the header."
msgstr "标题HTML内容"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_general.php:75
#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_general.php:124
msgid "CSS Code"
msgstr "CSS代码"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_general.php:77
#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_general.php:126
msgid "CSS code of the header."
msgstr "标题CSS代码"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_general.php:84
msgid "Type Specific Settings"
msgstr "输入特定设置"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_general.php:110
msgid "Replace Header?"
msgstr "替换标题？"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_general.php:112
msgid "Whether to replace to origianal header with custom HTML & CSS code."
msgstr "是否使用自定义HTML和CSS代码替换原始标题"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_price.php:35
msgid "Price Type"
msgstr "价格类型"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_price.php:42
msgid "Type of the price."
msgstr "价格类型"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_price.php:57
msgid "Amount of the price."
msgstr "价格金额"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_price.php:64
msgid "Payment Name"
msgstr "付款名字"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_price.php:66
msgid "Name of the payment e.g. \"per month\", \"annual\"."
msgstr "付款名字。例如：\"每月\", \"包年\"."

#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_price.php:74
msgid "Price Content"
msgstr "价格内容"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_price.php:76
msgid "Price content."
msgstr "价格内容"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_price.php:79
msgid "Payment Content"
msgstr "付款内容"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_price.php:81
msgid "Payment content."
msgstr "付款内容"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_price.php:88
msgid "Price Style"
msgstr "价格风格"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_price.php:113
msgid "Font family of the price."
msgstr "价格字体系列"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_price.php:118
msgid "Font size and line height of the price in pixels."
msgstr "价格字体大小和行高，单位：像素"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_price.php:121
msgid "Payment Style"
msgstr "付款样式"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_price.php:146
msgid "Font family of the payment."
msgstr "付款字体系列"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_price.php:151
msgid "Font size and line height of the payment in pixels."
msgstr "付款字体大小和行高，单位：像素"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_style.php:19
msgid "Header Style"
msgstr "标题风格"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_style.php:25
msgid "Style of the header."
msgstr "标题的样式"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_style.php:28
msgid ""
"Set background image only if want to replace the style default colors with "
"an image."
msgstr "仅当使用图片替换默认风格颜色时设置背景图片"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_style.php:31
msgid "Header background"
msgstr "标题背景"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_style.php:47
msgid "Bg position"
msgstr "背景位置"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_style.php:49
msgid "Background position of the header image."
msgstr "标题图片背景位置"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_title.php:37
msgid "Title of the pricing table."
msgstr "价格表标题"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_title.php:41
msgid "Subtitle"
msgstr "子标题"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_title.php:43
msgid "Subtitle of the pricing table."
msgstr "价格表子标题"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_title.php:50
msgid "Title Style"
msgstr "标题风格"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_title.php:77
msgid "Font family of the title."
msgstr "标题字体"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_title.php:82
msgid "Font size and line height of the title in pixels."
msgstr "标题字体大小和行高，单位：像素"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_title.php:86
msgid "Subtitle Style"
msgstr "子标题风格"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_title.php:111
msgid "Font family of the subtitle."
msgstr "子标题字体系列"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/header_title.php:116
msgid "Font size and line height of the subtitle in pixels."
msgstr "子标题字体大小和行高，单位：像素"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/part/button_general.php:14
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/part/button_general.php:17
msgid "Regular Button"
msgstr "常规按钮"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/part/button_general.php:18
msgid "Form Submit Button (e.g. Paypal)"
msgstr "表单提交按钮（如Paypal）"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/part/button_general.php:19
msgid "Custom Button"
msgstr "自定义按钮"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/part/button_general.php:22
msgid "Type of the button."
msgstr "按钮类型"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/part/button_general.php:27
msgid ""
"Text of the \"Regular\" and \"Paypal\" buttons. Leave blank for \"Custom\" "
"buttons."
msgstr "\"正常\"和\"贝宝\"按钮文字。为\"自定义\"按钮留空"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/part/button_general.php:32
msgid ""
"URL of the \"Regular\" button or code of the \"Paypal\" and \"Custom\" "
"buttons."
msgstr "\"正常\"按钮网址或\"贝宝\"和\"自定义\"按钮代码"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/part/button_general.php:37
msgid "Whether to open the link in a new window."
msgstr "是否在新窗口中打开链接"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/part/button_style.php:14
#: ../includes/admin/views/popup/parts/part_fa.php:8
#: ../includes/admin/views/popup/parts/part_icomoon.php:11
#: ../includes/admin/views/popup/parts/part_linecon.php:11
#: ../includes/admin/views/popup/parts/part_material.php:11
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/part/button_style.php:17
msgid "Small"
msgstr "小"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/part/button_style.php:18
msgid "Medium"
msgstr "中"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/part/button_style.php:19
#: ../includes/admin/views/popup/sc_button_icon.php:44
msgid "Large"
msgstr "大"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/part/button_style.php:22
msgid "Size of the button."
msgstr "按钮大小"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/part/button_style.php:47
msgid "Font family of the button."
msgstr "按钮字体系列"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/part/button_style.php:52
msgid "Font size of the button text in pixels."
msgstr "按钮文字字体大小，单位：像素"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/part/button_style.php:60
#: ../includes/admin/views/editor_popup/part/button_style_hover.php:19
msgid "Color of the button text."
msgstr "按钮文字颜色"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/part/button_style.php:65
#: ../includes/admin/views/editor_popup/part/button_style_hover.php:24
msgid "Color of the button background."
msgstr "按钮背景颜色"

#: ../includes/admin/views/editor_popup/part/button_style_hover.php:14
msgid "Column Hover Colors"
msgstr "列悬停颜色"

#: ../includes/admin/views/page/addons.php:26
#: ../includes/admin/views/page/db_update.php:25
#: ../includes/admin/views/page/general_settings.php:20
#: ../includes/admin/views/page/impex.php:29
#: ../includes/admin/views/page/import.php:28
#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:38
#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:41
#: ../includes/admin/views/page/table_manager.php:75
#: ../includes/admin/views/page/update.php:28
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: ../includes/admin/views/page/addons.php:26
#: ../includes/admin/views/page/db_update.php:25
#: ../includes/admin/views/page/general_settings.php:20
#: ../includes/admin/views/page/impex.php:29
#: ../includes/admin/views/page/import.php:28
#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:38
#: ../includes/admin/views/page/update.php:28
msgid "Tooltip"
msgstr "提示"

#: ../includes/admin/views/page/addons.php:26
#: ../includes/admin/views/page/db_update.php:25
#: ../includes/admin/views/page/general_settings.php:20
#: ../includes/admin/views/page/impex.php:29
#: ../includes/admin/views/page/import.php:28
#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:38
#: ../includes/admin/views/page/update.php:28
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: ../includes/admin/views/page/addons.php:38
msgid "Plugin Add-ons"
msgstr "插件扩展"

#: ../includes/admin/views/page/addons.php:46
msgid "Oops, API data is not available, please try again later!"
msgstr "哎呀，API数据不可用，请稍后重试！"

#: ../includes/admin/views/page/addons.php:77
msgid "Latest Version"
msgstr "最新版本"

#: ../includes/admin/views/page/addons.php:84
msgid "Go Pricing Requirement"
msgstr "Go Pricing配置需求"

#: ../includes/admin/views/page/db_update.php:25
#: ../includes/admin/views/page/impex.php:29
#: ../includes/admin/views/page/impex.php:103
#: ../includes/admin/views/page/import.php:28
#: ../includes/admin/views/page/import.php:83
#: ../includes/admin/views/page/update.php:28
#: ../includes/admin/views/page/update.php:128
#: ../includes/admin/views/view_editor_popup.php:47
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: ../includes/admin/views/page/db_update.php:47
msgid ""
"<strong>Your plugin database update is required.</strong> Create a backup of "
"your existing table data first, then click to the \"Update\" button."
msgstr ""
"<strong>你插件数据需要更新。</strong>首先创建现有表格数据备份，然后点击\"更新"
"\"按钮。"

#: ../includes/admin/views/page/db_update.php:51
msgid "Export Data"
msgstr "导出数据"

#: ../includes/admin/views/page/db_update.php:53
msgid ""
"Copy the content of the textarea and save into a file on your hard drive."
msgstr "复制文本区域内容并保存文件到你的硬盘上"

#: ../includes/admin/views/page/general_settings.php:20
#: ../includes/admin/views/page/general_settings.php:213
#: ../includes/admin/views/page/general_settings.php:295
#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:39
#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:328
#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:367
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ../includes/admin/views/page/general_settings.php:26
msgid "Are you sure you want to leave without saving?"
msgstr "你确定要离开此页面而不保存吗?"

#: ../includes/admin/views/page/general_settings.php:36
msgid "Admin"
msgstr "管理"

#: ../includes/admin/views/page/general_settings.php:40
msgid "Public Assets"
msgstr "公共资产"

#: ../includes/admin/views/page/general_settings.php:44
#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:83
msgid "Custom CSS"
msgstr "自定义CSS"

#: ../includes/admin/views/page/general_settings.php:48
msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级设置"

#: ../includes/admin/views/page/general_settings.php:56
msgid "Enable AJAX"
msgstr "启用AJAX"

#: ../includes/admin/views/page/general_settings.php:58
msgid "Whether to enable AJAX request mode in admin area."
msgstr "是否在管理区域启用AJAX请求模式"

#: ../includes/admin/views/page/general_settings.php:61
msgid "Live Preview Safe Mode"
msgstr "实时预览安全模式"

#: ../includes/admin/views/page/general_settings.php:63
msgid ""
"Whether to enable Safe Mode for Live Previews. Required if the direct access "
"of PHP files in \"wp-content\" folder is restricted. e.g. The \"Restrict wp-"
"content access\" option of Sucuri Security plugin is enabled."
msgstr ""
"是否为实时预览启用安全模式。如果直接访问\"wp-content\"文件夹PHP文件受限，这是"
"必须的。例如：Sucuri安全插件的\"限制wp-content访问\"选项已启用"

#: ../includes/admin/views/page/general_settings.php:67
msgid "Select User Role"
msgstr "选择用户角色"

#: ../includes/admin/views/page/general_settings.php:70
msgid "Administrator"
msgstr "管理员"

#: ../includes/admin/views/page/general_settings.php:71
msgid "Editor"
msgstr "编辑"

#: ../includes/admin/views/page/general_settings.php:72
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: ../includes/admin/views/page/general_settings.php:73
msgid "Contributor"
msgstr "贡献者"

#: ../includes/admin/views/page/general_settings.php:76
msgid "Set user access to the plugin."
msgstr "设置用户访问插件。"

#: ../includes/admin/views/page/general_settings.php:81
msgid "Editor Popup Settings"
msgstr "编辑器弹出设置"

#: ../includes/admin/views/page/general_settings.php:84
msgid "Apply On Close"
msgstr "关闭时应用"

#: ../includes/admin/views/page/general_settings.php:86
msgid "Whether to apply changes automatically when editor popup is closed."
msgstr "当关闭弹出编辑器时是否自动应用更改"

#: ../includes/admin/views/page/general_settings.php:89
msgid "Apply On Action"
msgstr "操作应用"

#: ../includes/admin/views/page/general_settings.php:91
msgid ""
"Whether to apply changes automatically when the editor popup is changed to "
"next or previous row."
msgstr "是否在弹出编辑器更改到下一行或上一行时自动应用更改"

#: ../includes/admin/views/page/general_settings.php:94
msgid "Open New Row"
msgstr "打开新行"

#: ../includes/admin/views/page/general_settings.php:96
msgid "Whether to open row content automatically for editing in popup."
msgstr "是否在弹出编辑自动打开行内容"

#: ../includes/admin/views/page/general_settings.php:103
msgid ""
"Public assets are Javascript & CSS files used by the plugin on the website "
"frontend."
msgstr "公共资产是插件在网站前端使用的Javascript和CSS文件。"

#: ../includes/admin/views/page/general_settings.php:107
msgid "Loading Plugin Assets"
msgstr "加载插件资产"

#: ../includes/admin/views/page/general_settings.php:110
msgid "Auto"
msgstr "自动"

#: ../includes/admin/views/page/general_settings.php:111
msgid "Globally"
msgstr "全局"

#: ../includes/admin/views/page/general_settings.php:112
msgid "Manual"
msgstr "手动"

#: ../includes/admin/views/page/general_settings.php:115
msgid ""
"Method of loading plugin assests. Auto: load only when the shortcode is "
"present in the content. Globally: always load plugin assets if the plugin "
"active. Manual: speficfy by page ids."
msgstr ""
"加载插件资产的方法 自动：仅当内容中存在短码时加载。 全局：如果插件活动，总是"
"加载插件资源。 手动：按页面ID进行指定。"

#: ../includes/admin/views/page/general_settings.php:118
msgid "Restriction Type"
msgstr "限制类型"

#: ../includes/admin/views/page/general_settings.php:121
msgid "Include page/post IDs"
msgstr "包含页面/文章ID"

#: ../includes/admin/views/page/general_settings.php:122
msgid "Exclude page/post IDs"
msgstr "排除页面/文章ID"

#: ../includes/admin/views/page/general_settings.php:125
msgid ""
"Specify the rule of the restriction. Include: pages/posts where to load "
"plugin assets (JavaScript & CSS files). Exlude: pages/posts where NOT to "
"load plugin assets."
msgstr ""
"指定限制规则。包含：页面/文章加载插件资源（JavaScript和CSS文件）。排除：页面/"
"文章不加载插件资源"

#: ../includes/admin/views/page/general_settings.php:128
msgid "Page/Post IDs"
msgstr "页面/文章ID"

#: ../includes/admin/views/page/general_settings.php:130
msgid ""
"Comma separated list of page/post IDs (e.g. 13, 54, 126). Use to restrict "
"the plugin to load or NOT to load JavaScript & CSS files (depending of the "
"restriction rule) for the selected pages/posts only improving site "
"performance. Leave blank if you don't want any restriction."
msgstr ""
"逗号分隔页面/文章ID列表（例如：13,54,126）使用限制插件来加载或者不加载所选页"
"面/文章JavaScript和CSS文件（取决于限制规则）以提高网站性能。如果你不想有任何"
"限制，请留空。"

#: ../includes/admin/views/page/general_settings.php:134
msgid "Load JavaScript In Header"
msgstr "在页眉加载JavaScript"

#: ../includes/admin/views/page/general_settings.php:136
msgid ""
"Whether to load plugin JavaScript in header section of the website. Disable "
"it to load it in the page footer (recommended)."
msgstr "是否在网站页眉部分加载插件JavaScript。禁用它以在页面页脚加载它（推荐）"

#: ../includes/admin/views/page/general_settings.php:139
msgid "Disable Loading TweenMax"
msgstr "禁用加载TweenMax"

#: ../includes/admin/views/page/general_settings.php:141
msgid ""
"TweenMax animation engine is used for animating tables. You can disable it "
"if you don't use table animation, avoid loading unnecessary files."
msgstr ""
"TweenMax动画引擎用于动画表。 如果不使用表格动画，可以禁用它，避免加载不必要的"
"文件。"

#: ../includes/admin/views/page/general_settings.php:145
msgid "Disable Loading Font Icon CSS Files"
msgstr "禁用加载字体图标CSS文件"

#: ../includes/admin/views/page/general_settings.php:146
msgid ""
"CSS files of font icons are loaded automatically by the plugin, only when "
"necessary. Disabling loading a fontset allows you prevent the required files "
"are loaded multiple times."
msgstr ""
"字体图标仅在必要时通过插件自动加载。禁用加载字集允许防止所需文件加载多次"

#: ../includes/admin/views/page/general_settings.php:149
msgid "Font Awesome"
msgstr "Font Awesome"

#: ../includes/admin/views/page/general_settings.php:151
#: ../includes/admin/views/page/general_settings.php:156
#: ../includes/admin/views/page/general_settings.php:161
#: ../includes/admin/views/page/general_settings.php:166
#, php-format
msgid "Whether to prevent loading the required files for %s iconset."
msgstr "是否阻止加载%s图标庥所需文件"

#: ../includes/admin/views/page/general_settings.php:154
msgid "Linecon"
msgstr "Linecon"

#: ../includes/admin/views/page/general_settings.php:159
msgid "Icomoon"
msgstr "Icomoon"

#: ../includes/admin/views/page/general_settings.php:164
msgid "Material Icons"
msgstr "材质图标"

#: ../includes/admin/views/page/general_settings.php:170
msgid "Google Maps API Key"
msgstr "谷歌地图API密钥"

#: ../includes/admin/views/page/general_settings.php:172
msgid "Enter you API Key."
msgstr "输入API密钥"

#: ../includes/admin/views/page/general_settings.php:175
msgid ""
"Google Maps standard JavaScript API requires an API Key for authentication. "
"For further info or obtaining a Key click <a href=\"https://developers."
"google.com/maps/documentation/javascript/get-api-key\" target=\"_blank"
"\">here</a>."
msgstr ""
"Google Maps标准JavaScript API需要一个API密钥进行身份验证。 有关详细信息或获取"
"键，请点击<a href=\"https://developers.google.com/maps/documentation/"
"javascript/get-api-key\" target=\"_blank\">这里</a>."

#: ../includes/admin/views/page/general_settings.php:182
#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:315
msgid "Code"
msgstr "代码"

#: ../includes/admin/views/page/general_settings.php:183
msgid ""
"Please add general CSS codes here, for table specific codes use the \"Custom "
"CSS\" tab when you edit a table."
msgstr "请添加常规CSS代码，当编辑表格时，为表格特定代码使用\"自定义CSS\"标签"

#: ../includes/admin/views/page/general_settings.php:185
msgid "The code will be added to the plugin frontend style."
msgstr "代码将添加到插件前端样式"

#: ../includes/admin/views/page/general_settings.php:192
msgid "Fix Broken HTML"
msgstr "修复破碎的HTML"

#: ../includes/admin/views/page/general_settings.php:194
msgid ""
"Whether to close unclosed HTML tags in the generated code. Prevents HTML "
"layout breaks inside the table and on your site."
msgstr ""
"是否在生成的代码中关闭未封闭的HTML标签。 防止表格和您网站上的HTML布局中断。"

#: ../includes/admin/views/page/general_settings.php:221
#: ../includes/admin/views/page/general_settings.php:237
msgid "Currency"
msgstr "货币"

#: ../includes/admin/views/page/general_settings.php:248
msgid "Currency of the price."
msgstr "价格货币"

#: ../includes/admin/views/page/general_settings.php:251
msgid "Currency Position"
msgstr "货币位置"

#: ../includes/admin/views/page/general_settings.php:254
msgid "Left (e.g. $100)"
msgstr "左（例如：￥100）"

#: ../includes/admin/views/page/general_settings.php:255
msgid "Right (e.g. 100$)"
msgstr "右（例如：100￥）"

#: ../includes/admin/views/page/general_settings.php:257
msgid "Currency position of the price."
msgstr "价格货币位置"

#: ../includes/admin/views/page/general_settings.php:260
msgid "Thousand Separator"
msgstr "千位分隔符"

#: ../includes/admin/views/page/general_settings.php:262
msgid "Thuousand separator of the price."
msgstr "价格千位分隔符"

#: ../includes/admin/views/page/general_settings.php:265
msgid "Decimal Separator"
msgstr "小数点分隔符"

#: ../includes/admin/views/page/general_settings.php:267
msgid "Decimal separator of the price."
msgstr "价格小数点分隔符"

#: ../includes/admin/views/page/general_settings.php:270
msgid "Number of Decimals"
msgstr "小数位数"

#: ../includes/admin/views/page/general_settings.php:272
msgid "Maximum number of decimals to show in price."
msgstr "在价格上显示的最大小数位数"

#: ../includes/admin/views/page/general_settings.php:275
msgid "Custom Currency Symbol"
msgstr "自定义货币符号"

#: ../includes/admin/views/page/general_settings.php:277
msgid ""
"Custom Currency Symbol. Leave blank if you want to use the original symbol."
msgstr "自定义货币符号。 如果要使用原始符号，请留空。"

#: ../includes/admin/views/page/general_settings.php:280
msgid "Trailing zero"
msgstr "零尾端"

#: ../includes/admin/views/page/general_settings.php:282
msgid "Whether to add trailing zero to the price."
msgstr "是否在价格添加零尾端"

#: ../includes/admin/views/page/impex.php:21
#: ../includes/admin/views/page/update.php:21
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: ../includes/admin/views/page/impex.php:46
#: ../includes/admin/views/page/import.php:45
#: ../includes/admin/views/page/table_manager.php:72
#: ../includes/admin/views/page/table_manager.php:196
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: ../includes/admin/views/page/impex.php:50
#: ../includes/admin/views/page/table_manager.php:73
#: ../includes/admin/views/page/table_manager.php:119
#: ../includes/admin/views/page/table_manager.php:196
#: ../includes/admin/views/popup/live_preview.php:30
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: ../includes/admin/views/page/impex.php:58
msgid "Import Data File"
msgstr "导入数据文件"

#: ../includes/admin/views/page/impex.php:64
#: ../includes/admin/views/page/update.php:109
msgid "Drop file here or"
msgstr "拖动文件到这里或"

#: ../includes/admin/views/page/impex.php:65
#: ../includes/admin/views/page/update.php:110
msgid "Select File"
msgstr "选择文件"

#: ../includes/admin/views/page/impex.php:69
#: ../includes/admin/views/page/update.php:116
msgid ""
"For older browsers or with disabled AJAX, please use the \"Select File\" "
"button to upload files."
msgstr "对于旧的浏览器或禁用AJAX，请使用“选择文件”按钮上传文件。"

#: ../includes/admin/views/page/impex.php:69
#: ../includes/admin/views/page/update.php:116
#, php-format
msgid "Maximum file size: %s."
msgstr "最大文件大小：%s."

#: ../includes/admin/views/page/impex.php:76
#: ../includes/admin/views/page/import.php:53
#, php-format
msgid "Select Tables%s"
msgstr "选择表%s"

#: ../includes/admin/views/page/impex.php:80
#: ../includes/admin/views/page/import.php:57
msgid "All tables"
msgstr "所有表格"

#: ../includes/admin/views/page/impex.php:80
msgid "Show / Hide"
msgstr "显示/隐藏"

#: ../includes/admin/views/page/impex.php:91
#: ../includes/admin/views/page/import.php:66
msgid "No tables found."
msgstr "找不到表格"

#: ../includes/admin/views/page/impex.php:94
msgid "Select the pricing tables you would like to export."
msgstr "选择您想要导出的价格表。"

#: ../includes/admin/views/page/import.php:69
msgid "Select the pricing tables you would like to import."
msgstr "选择您想要导入的价格表。"

#: ../includes/admin/views/page/import.php:72
msgid "Replace existing items?"
msgstr "替换现有项目？"

#: ../includes/admin/views/page/import.php:73
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: ../includes/admin/views/page/import.php:74
msgid ""
"Whether to replace existing items with same ids or create new copy of them."
msgstr "是否用相同的id来取代现有的项目或创建新副本。"

#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:40
#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:328
#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:367
msgid "Please save the table first!"
msgstr "请先保存表格！"

#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:42
#: ../includes/admin/views/page/table_manager.php:76
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:49
msgid "Settings has been changed. Don't forget to save!"
msgstr "设置已被改变，不要忘记保存！"

#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:63
msgid "Name & ID"
msgstr "名称和ID"

#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:67
msgid "Skin & Style"
msgstr "皮肤与风格"

#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:71
msgid "Layout"
msgstr "布局"

#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:75
msgid "Responsivity"
msgstr "自适应"

#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:91
#: ../includes/vendors/vc/class_vc_extend.php:81
msgid "Table Name"
msgstr "表名"

#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:93
msgid "Pricing table name, used only in admin area."
msgstr "价格表名，仅用于管理区域"

#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:96
#: ../includes/shortcodes/class_shortcodes.php:136
msgid "Table ID"
msgstr "表格ID"

#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:98
msgid ""
"Unique ID, used in shortcodes. (e.g. If your table ID is \"my_table\", your "
"shortcode will be: [go_pricing id=\"my_table\"]).<br>Only lowercase letters, "
"numbers, hyphens and underscores are allowed."
msgstr ""
"唯一ID，用于简码。（例如：如果表格ID是\"my_table\"，你的简码将为："
"[go_pricing id=\"my_table\"]）。<br/>只允许小写字母、数字、连连符和下划线"

#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:101
#: ../includes/admin/views/page/table_manager.php:78
#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:19
msgid "Shortcode"
msgstr "简码"

#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:103
msgid "Your shortcode. Paste it into any post or page."
msgstr "你的简码。粘贴它到任意文章或页面"

#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:107
msgid "Thumbnail"
msgstr "缩略图"

#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:107
msgid "optional"
msgstr "选项"

#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:120
msgid ""
"Unique thumbnail image. It helps you identify you table in admin area. Enter "
"an URL or select an image from the Media Library.<br><strong>Recommended "
"size 400x196px.</strong>"
msgstr ""
"唯一的缩略图。它帮助你在管理区域识别。输入网址或从媒体库选择图片。"
"<br><strong>推荐大小400x196px</strong>"

#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:128
msgid "Unsaved column data will be lost on skin change!"
msgstr "未保存的列数据将在更改皮肤时丢失！"

#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:131
#: ../includes/admin/views/page/table_manager.php:88
msgid "Skin"
msgstr "皮肤"

#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:147
msgid "Skin of the pricing table."
msgstr "价格表皮肤"

#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:158
msgid "Default Font Family"
msgstr "默认字体系列"

#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:181
msgid ""
"Default font family for the pricing table. Select \"Default / Inherit\" to "
"use your theme default font family. "
msgstr "价格表默认字体系列。选择\"默认/继承\"来使用主题默认字体系列"

#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:187
msgid "Tooltip Width"
msgstr "提示宽度"

#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:189
msgid "Width of the tooltip in pixels."
msgstr "提示宽度，单位：像素"

#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:192
msgid "Tooltip Bg Color"
msgstr "提示背景颜色"

#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:194
msgid "Background color of the tooltip."
msgstr "提示背景颜色"

#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:197
msgid "Tooltip Text Color"
msgstr "提示文字颜色"

#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:199
msgid "Text color of the tooltip."
msgstr "提示文字颜色"

#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:207
msgid "Column Space"
msgstr "列间距"

#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:209
msgid "Horizontal space between columns in pixels."
msgstr "列之间的水平间距，单位：像素"

#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:212
msgid "Column Min/Max Width"
msgstr "列最小/最大宽度"

#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:214
msgid "Minimum width of the colums in pixels."
msgstr "列最小宽度，单位：像素"

#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:220
msgid "Hide Footer?"
msgstr "隐藏底部？"

#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:222
msgid "Whether to hide the table footer."
msgstr "是否隐藏表格底部"

#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:225
msgid "Enlarge Current Column?"
msgstr "扩大当前列？"

#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:227
msgid "Whether to increase the size of the columns on hover/highlighted state."
msgstr "是否在悬停/高亮状态增加列大小"

#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:233
msgid "Equalize Rows in Body?"
msgstr "在主体均衡列？"

#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:235
msgid "Whether to equalize the height of the rows in body (recommended)."
msgstr "是否在主体均衡行高（推荐）"

#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:238
msgid "Equalize Rows in Footer?"
msgstr "在底部均衡行？"

#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:240
msgid "Whether to equalize the height of the rows in footer (recommended)."
msgstr "是否在底部均衡行高（推荐）"

#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:243
msgid "Equalize Columns?"
msgstr "均衡列？"

#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:245
msgid "Whether to equalize the height of the columns (recommended)."
msgstr "是否均衡列高（推荐）"

#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:248
msgid "Full-Height Background?"
msgstr "全高背景？"

#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:250
msgid "Whether set full height for column background layer."
msgstr "是否设置列背景层全高"

#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:258
msgid "Enable Responsivity"
msgstr "启用自适应"

#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:260
msgid "Whether to enable or disable responsiveness."
msgstr "是否启用或禁用自适应"

#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:264
msgid "Tablet Portrait View"
msgstr "平板竖向视图"

#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:265
#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:270
#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:275
msgid "Min."
msgstr "最小"

#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:265
#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:270
#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:275
msgid "Max."
msgstr "最大"

#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:265
#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:270
#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:275
msgid "Columns"
msgstr "列"

#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:265
#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:270
#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:275
#: ../includes/admin/views/page/table_manager.php:90
msgid "All"
msgstr "所有"

#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:266
msgid ""
"Minimum and maximum screen width breakpoints in pixels and the number of "
"columns to show in a row for Tablet Portrait View."
msgstr "最小和最大屏幕宽度断点像素和列数在平板竖向视图行显示"

#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:269
msgid "Mobile Landscape View"
msgstr "手机横向视图"

#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:271
#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:276
msgid ""
"Minimum and maximum screen width breakpoints in pixels and the number of "
"columns to show in a row for Mobile Landscape View."
msgstr "最小和最大屏幕宽度断点像素和列数在手机横向视图行显示"

#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:274
msgid "Mobile Portrait View"
msgstr "手机横向视图"

#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:288
msgid ""
"Animation engine is disabled! Please turn off the \"Disable Loading TweenMax"
"\" option under \"Public Assets\" tab on \"General Settings\" page."
msgstr ""
"动画引擎已禁用！ 请在“常规设置”页面的“公共资产”选项卡下关闭“禁止加载"
"TweenMax”选项。"

#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:294
msgid "Enable Animation"
msgstr "启用动画"

#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:296
msgid "Column animation is played when table gets in the viewport of screen."
msgstr "当在屏幕视口获得表格时播放的列动画"

#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:299
msgid "Play Once"
msgstr "播放一次"

#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:301
msgid ""
"Whether to play animation only once or every time if the table gets in the "
"viewport of screen."
msgstr "如果表格在屏幕视口获得表格时是否仅一次或每次播放动画"

#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:304
msgid "Scroll Offset"
msgstr "滚动偏移"

#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:306
msgid ""
"Distance from the top of the screen where the animation starts playing.  "
msgstr "从屏幕顶部哪里开始播放动画"

#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:316
msgid ""
"CSS code will be automatically prefixed with a table id selector (e.g. #go-"
"pricing-1234 .my-custom-rule { ... }) and will be applied to this table "
"only, so please don't use id selectors! For general - not table specific - "
"CSS codes use the \"Custom CSS\" tab under General Settings page."
msgstr ""
"CSS代码将自动使用表格ID选择器前缀（例如：#go-pricing-1234 .my-custom-rule "
"{ ... }）且将仅应用到此表格，所以请不要使用ID选择器！对于一般的 - 不是特定表"
"格 - CSS代码使用 常规设置 页面\"自定义CSS\"表格"

#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:318
msgid "This code will be applied to the current table style."
msgstr "此代码将应用到当前表格样式"

#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:328
#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:367
msgid "Go to Dashboard"
msgstr "去仪表盘"

#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:337
msgid "Column Editor"
msgstr "列编辑器"

#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:339
#: ../includes/admin/views/page/table_editor.php:354
msgid "Add New Column"
msgstr "添加新列"

#: ../includes/admin/views/page/table_manager.php:36
msgid "Rows"
msgstr "行"

#: ../includes/admin/views/page/table_manager.php:69
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表盘"

#: ../includes/admin/views/page/table_manager.php:71
#: ../includes/admin/views/page/table_manager.php:196
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: ../includes/admin/views/page/table_manager.php:85
msgid "e.g. 'Name' or 'Post ID'"
msgstr "例如： '名称'或'文章ID'"

#: ../includes/admin/views/page/table_manager.php:85
#: ../includes/admin/views/popup/parts/part_fa.php:37
#: ../includes/admin/views/popup/parts/part_icomoon.php:40
#: ../includes/admin/views/popup/parts/part_linecon.php:40
#: ../includes/admin/views/popup/parts/part_material.php:40
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: ../includes/admin/views/page/table_manager.php:97
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: ../includes/admin/views/page/table_manager.php:101
msgid "Sort"
msgstr "排序"

#: ../includes/admin/views/page/table_manager.php:103
#: ../includes/shortcodes/class_shortcodes.php:136
msgid "Post ID"
msgstr "文章ID"

#: ../includes/admin/views/page/table_manager.php:104
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: ../includes/admin/views/page/table_manager.php:106
msgid "Last Modified Date"
msgstr "最后修改日期"

#: ../includes/admin/views/page/table_manager.php:111
msgid "ASC"
msgstr "升序"

#: ../includes/admin/views/page/table_manager.php:112
msgid "DESC"
msgstr "降序"

#: ../includes/admin/views/page/table_manager.php:119
msgid "Select / Deselect All"
msgstr "选择/删除所有"

#: ../includes/admin/views/page/table_manager.php:119
#: ../includes/admin/views/page/table_manager.php:171
msgid "Are you sure you wanto clone the selected table(s)?"
msgstr "你确定要克隆所选表格？"

#: ../includes/admin/views/page/table_manager.php:119
#: ../includes/admin/views/page/table_manager.php:171
msgid "Are you sure you want to delete the selected table(s)?"
msgstr "你确定要删除所选表格？"

#: ../includes/admin/views/page/table_manager.php:181
msgid "Let's get started!"
msgstr "让我们开始吧！"

#: ../includes/admin/views/page/table_manager.php:182
msgid ""
"Create a new table from Scratch or Import existing ones from our demo tables."
msgstr "从头创建或从我们的演示表格导入一个现有的"

#: ../includes/admin/views/page/table_manager.php:188
msgid "Oops, couldn't find it. "
msgstr "糟糕，无法找到它。"

#: ../includes/admin/views/page/update.php:55
msgid "Update Plugin & Add-ons"
msgstr "更新插件和扩展"

#: ../includes/admin/views/page/update.php:64
msgid ""
"Please ensure that your copy is from safe source. Most of downloaded plugins "
"from warez sites include harmful codes, which can endanger your whole site."
msgstr ""
"请确保副本来自安全来源。大多数盗版网站下载的插件包含有害的代码，从而危及整个"
"网站。"

#: ../includes/admin/views/page/update.php:73
msgid ""
"Oops, it seems WordPress has no direct access to the file system, please "
"update the plugin using FTP."
msgstr "哎呀，看来WordPress不能直接访问文件系统，请更新插件使用FTP。"

#: ../includes/admin/views/page/update.php:87
msgid "Select Product"
msgstr "选择产品"

#: ../includes/admin/views/page/update.php:97
msgid "Select the product which you want to update."
msgstr "选择您要更新的产品。"

#: ../includes/admin/views/page/update.php:103
msgid "Plugin Zip File"
msgstr "插件zip文件"

#: ../includes/admin/views/page/update.php:115
msgid "Downgrading (uploading older versions) is not supported."
msgstr "降级（上传旧版本）不支持。"

#: ../includes/admin/views/popup/image_preview.php:8
msgid "Image Preview"
msgstr "图片预览"

#: ../includes/admin/views/popup/live_preview.php:11
msgid "Live Preview"
msgstr "实时预览"

#: ../includes/admin/views/popup/live_preview.php:21
msgid "Play / Pause Animation"
msgstr "播放/暂停动画"

#: ../includes/admin/views/popup/live_preview.php:26
msgid "Desktop View"
msgstr "桌面视图"

#: ../includes/admin/views/popup/live_preview.php:26
msgid "Tablet View"
msgstr "平板视图"

#: ../includes/admin/views/popup/live_preview.php:26
msgid "Mobile View"
msgstr "移动视图"

#: ../includes/admin/views/popup/parts/part_fa.php:3
#: ../includes/admin/views/popup/parts/part_icomoon.php:6
#: ../includes/admin/views/popup/parts/part_linecon.php:6
#: ../includes/admin/views/popup/parts/part_material.php:6
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: ../includes/admin/views/popup/parts/part_fa.php:5
#: ../includes/admin/views/popup/parts/part_icomoon.php:8
#: ../includes/admin/views/popup/parts/part_linecon.php:8
#: ../includes/admin/views/popup/parts/part_material.php:8
msgid "Color of icon (optional)."
msgstr "图标颜色（可选）"

#: ../includes/admin/views/popup/parts/part_fa.php:10
msgid "Font size of the icon (optional)."
msgstr "图标字号（可选）"

#: ../includes/admin/views/popup/parts/part_fa.php:13
#: ../includes/admin/views/popup/parts/part_icomoon.php:16
#: ../includes/admin/views/popup/parts/part_linecon.php:16
#: ../includes/admin/views/popup/parts/part_material.php:16
msgid "Width"
msgstr "宽度"

#: ../includes/admin/views/popup/parts/part_fa.php:15
#: ../includes/admin/views/popup/parts/part_icomoon.php:18
#: ../includes/admin/views/popup/parts/part_linecon.php:18
#: ../includes/admin/views/popup/parts/part_material.php:18
msgid ""
"Width of the icon. Leave blank if want to specify auto width (optional)."
msgstr "图标宽度。如果你想指定自动宽度请留空（可选）"

#: ../includes/admin/views/popup/parts/part_fa.php:18
#: ../includes/admin/views/popup/parts/part_icomoon.php:21
#: ../includes/admin/views/popup/parts/part_linecon.php:21
#: ../includes/admin/views/popup/parts/part_material.php:21
msgid "Aligment"
msgstr "对齐方式"

#: ../includes/admin/views/popup/parts/part_fa.php:22
#: ../includes/admin/views/popup/parts/part_icomoon.php:25
#: ../includes/admin/views/popup/parts/part_linecon.php:25
#: ../includes/admin/views/popup/parts/part_material.php:25
msgid "Center"
msgstr "中"

#: ../includes/admin/views/popup/parts/part_fa.php:25
#: ../includes/admin/views/popup/parts/part_icomoon.php:28
#: ../includes/admin/views/popup/parts/part_linecon.php:28
#: ../includes/admin/views/popup/parts/part_material.php:28
msgid ""
"Alignment of the icon. You can set it when fixed with is used (optional)."
msgstr "图标对齐方式。当使用固定时可以设置它（可选）"

#: ../includes/admin/views/popup/parts/part_fa.php:28
#: ../includes/admin/views/popup/parts/part_icomoon.php:31
#: ../includes/admin/views/popup/parts/part_linecon.php:31
#: ../includes/admin/views/popup/parts/part_material.php:31
#: ../includes/admin/views/popup/sc_button_icon.php:50
#: ../includes/admin/views/popup/sc_row_icon.php:39
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#: ../includes/admin/views/popup/parts/part_fa.php:37
#: ../includes/admin/views/popup/parts/part_icomoon.php:40
#: ../includes/admin/views/popup/parts/part_linecon.php:40
#: ../includes/admin/views/popup/parts/part_material.php:40
msgid "e.g. 'Icon Name'"
msgstr "例如：'图标名称'"

#: ../includes/admin/views/popup/parts/part_fa.php:39
msgid "All versions"
msgstr "所有版本"

#: ../includes/admin/views/popup/parts/part_icomoon.php:13
#: ../includes/admin/views/popup/parts/part_linecon.php:13
#: ../includes/admin/views/popup/parts/part_material.php:13
msgid "Font size of the icon. (optional)."
msgstr "图标字体大小（可选）"

#: ../includes/admin/views/popup/sc_button_icon.php:9
#: ../includes/admin/views/popup/sc_font_icon.php:9
#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:9
#: ../includes/admin/views/popup/sc_row_icon.php:9
msgid "Shortcode Editor"
msgstr "简码编辑器"

#: ../includes/admin/views/popup/sc_button_icon.php:9
#: ../includes/admin/views/popup/sc_font_icon.php:9
#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:9
#: ../includes/admin/views/popup/sc_row_icon.php:9
msgid "Insert Custom Shortcode"
msgstr "插入自定义简码"

#: ../includes/admin/views/popup/sc_button_icon.php:19
#: ../includes/admin/views/popup/sc_font_icon.php:19
#: ../includes/admin/views/popup/sc_row_icon.php:19
msgid "Iconset"
msgstr "图标集"

#: ../includes/admin/views/popup/sc_button_icon.php:22
#: ../includes/admin/views/popup/sc_font_icon.php:22
#: ../includes/admin/views/popup/sc_row_icon.php:22
msgid "Font Awesome 4.7 (786)"
msgstr "Font Awesome 4.7 (786)"

#: ../includes/admin/views/popup/sc_button_icon.php:23
#: ../includes/admin/views/popup/sc_font_icon.php:23
#: ../includes/admin/views/popup/sc_row_icon.php:23
msgid "Linecon (48)"
msgstr "Linecon (48)"

#: ../includes/admin/views/popup/sc_button_icon.php:24
#: ../includes/admin/views/popup/sc_font_icon.php:24
#: ../includes/admin/views/popup/sc_row_icon.php:24
msgid "Icomoon (491)"
msgstr "Icomoon (491)"

#: ../includes/admin/views/popup/sc_button_icon.php:25
#: ../includes/admin/views/popup/sc_font_icon.php:25
#: ../includes/admin/views/popup/sc_row_icon.php:25
msgid "Material Icons (795)"
msgstr "Material Icons (795)"

#: ../includes/admin/views/popup/sc_button_icon.php:26
#: ../includes/admin/views/popup/sc_row_icon.php:26
msgid "Image icons"
msgstr "图片图标"

#: ../includes/admin/views/popup/sc_button_icon.php:29
#: ../includes/admin/views/popup/sc_font_icon.php:28
#: ../includes/admin/views/popup/sc_row_icon.php:29
msgid "Set of the icons."
msgstr "图标集"

#: ../includes/admin/views/popup/sc_button_icon.php:39
msgid "Icon Size"
msgstr "图标大小"

#: ../includes/admin/views/popup/sc_button_icon.php:43
msgid "Medium (default)"
msgstr "中（默认）"

#: ../includes/admin/views/popup/sc_button_icon.php:47
msgid "Size of image. Medium size is 20x20 pixels, large is 24x24. (optional)."
msgstr "图片的尺寸，中等大小的20×20像素，大的是24×24（可选）。"

#: ../includes/admin/views/popup/sc_button_icon.php:59
#: ../includes/admin/views/popup/sc_row_icon.php:49
msgid "Icon Alignment"
msgstr "图标对齐方式"

#: ../includes/admin/views/popup/sc_button_icon.php:74
#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:338
#: ../includes/admin/views/popup/sc_row_icon.php:105
msgid "Custom Icon"
msgstr "自定义图标"

#: ../includes/admin/views/popup/sc_button_icon.php:83
#: ../includes/admin/views/popup/sc_row_icon.php:114
msgid "Custom icon."
msgstr "自定义图标"

#: ../includes/admin/views/popup/sc_button_icon.php:94
#: ../includes/admin/views/popup/sc_font_icon.php:43
#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:420
#: ../includes/admin/views/popup/sc_row_icon.php:125
msgid "Insert Shortcode"
msgstr "插入简码"

#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:23
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:24
msgid "Youtube Video"
msgstr "Youtube视频"

#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:25
msgid "Vimeo Video"
msgstr "Vimeo视频"

#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:26
msgid "Screenr Video"
msgstr "Screenr视频"

#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:27
msgid "Dailymotion Video"
msgstr "DailyMotion视频"

#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:28
msgid "Metacafe Video"
msgstr "Metacafe视频"

#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:29
msgid "HTML5 Video"
msgstr "HTML5视频"

#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:30
msgid "Audio"
msgstr "音频"

#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:31
msgid "Soundcloud Audio"
msgstr "SoundCloud音频"

#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:32
msgid "Mixcloud Audio"
msgstr "Mixcloud音频"

#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:33
msgid "Beatport Audio"
msgstr "Beatport音频"

#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:34
msgid "HTML5 Audio"
msgstr "HTML5音频"

#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:35
msgid "Other"
msgstr "其它"

#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:36
msgid "Google Map"
msgstr "谷歌地图"

#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:37
msgid "Custom Iframe"
msgstr "自定义框架"

#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:40
msgid "Type of the shortcode to edit."
msgstr "输入简码来编辑"

#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:64
#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:81
#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:103
#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:117
#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:137
msgid "Video ID"
msgstr "视频ID"

#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:66
#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:83
#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:105
#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:119
#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:139
msgid "ID of the video."
msgstr "视频ID"

#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:69
#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:86
#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:108
#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:122
#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:142
#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:204
#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:224
#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:239
#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:259
#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:406
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:71
#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:88
#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:110
#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:124
#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:144
msgid "Height of the video in pixels (optional)."
msgstr "音频高度（可选）"

#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:74
#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:96
#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:127
#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:147
#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:184
#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:209
#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:244
#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:386
msgid "Autoplay?"
msgstr "自动播放？"

#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:76
#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:98
#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:129
#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:149
#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:186
msgid "Whether to play the video automatically (optional)."
msgstr "是否自动播放视频（可选）"

#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:91
msgid "Player Color"
msgstr "播放器颜色"

#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:93
msgid "Color of the player (optional)."
msgstr "播放器颜色（可选）"

#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:157
msgid "MP4 Source"
msgstr "MP4来源"

#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:159
msgid "MP4 source for Safari, IE9+, iPhone, iPad, Android, and WP7."
msgstr "兼容Safari, IE9+, iPhone, iPad, Android和WP7的 MP4 来源"

#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:162
msgid "WebM Source"
msgstr "WebM来源"

#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:164
msgid "WebM/VP8 file for Firefox4, Opera, and Chrome (optional)."
msgstr "兼容 Firefox4, Opera, Chrome 的 WebM/VP8 文件（可选）"

#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:167
#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:376
msgid "OGG Source"
msgstr "OGG来源"

#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:169
msgid "Ogg/Vorbis for older Firefox and Opera versions (optional)."
msgstr "兼容旧版的 Firefox 和 Opera 的 OGG/Vorbis 文件（可选）"

#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:172
msgid "Poster Image URL"
msgstr "封面图片网址"

#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:181
msgid "URL of the poster image (optional)."
msgstr "封面图片网址（可选）"

#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:189
#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:391
msgid "Loop?"
msgstr "循环？"

#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:191
msgid "Whether to play the video infinitely (optional)."
msgstr "是否循环播放视频（可选）"

#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:199
#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:234
msgid "Track ID"
msgstr "音轨ID"

#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:201
#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:221
#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:236
msgid "ID of the audio track."
msgstr "音轨ID"

#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:206
#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:226
#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:241
msgid "Height of the audio in pixels (optional)."
msgstr "音频高度，单位：像素（可选）"

#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:211
#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:246
#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:388
msgid "Whether to play the audio track automatically (optional)."
msgstr "是否自动播放音轨（可选）。"

#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:219
msgid "Track URL"
msgstr "跟踪网址"

#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:254
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:256
msgid "Address to be shown on map e.g. \"New York, USA\"."
msgstr "地图显示地址。例如：\"纽约\""

#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:261
#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:408
msgid "Height of the iframe in pixels."
msgstr "框架高度，单位：像素"

#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:264
msgid "Zoom Level"
msgstr "缩放级别"

#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:288
msgid "Zoom level of the map (optional)."
msgstr "地图缩放级别（可选）"

#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:292
msgid "Marker Icon"
msgstr "标记图标"

#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:347
msgid "Address marker icon."
msgstr "地址标记图标"

#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:351
msgid "Marker Title"
msgstr "标记标题"

#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:353
msgid "Title attribute for marker on map (optional)."
msgstr "地图标记标题属性（可选）"

#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:356
msgid "Info Window Content"
msgstr "信息窗口内容"

#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:358
msgid "Content of the info window/popup (optional)."
msgstr "信息窗口/弹出内容（可选）"

#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:361
msgid "Info Window by Default?"
msgstr "默认信息窗口？"

#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:363
msgid "Whether to show info then info window on page load (optional)."
msgstr "是否在页面加载信息窗口时显示信息（可选）"

#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:371
msgid "MP3 Source"
msgstr "MP3来源"

#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:373
msgid "MP3 source."
msgstr "MP3来源"

#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:378
msgid "Ogg source (optional)."
msgstr "Ogg来源（可选）"

#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:381
msgid "WAV Source"
msgstr "WAV来源"

#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:383
msgid "Wav source (optional)."
msgstr "Wav来源（可选）"

#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:393
msgid "Whether to play the audio track infinitely (optional)."
msgstr "是否循环播放音频（可选）"

#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:401
msgid "URL"
msgstr "网址"

#: ../includes/admin/views/popup/sc_media.php:403
msgid "URL of the iframe."
msgstr "框架网址"

#: ../includes/admin/views/view_editor_popup.php:24
msgid "Content & Style Settings"
msgstr "内容和风格设置"

#: ../includes/admin/views/view_editor_popup.php:42
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: ../includes/admin/views/view_editor_popup.php:47
msgid "Previous"
msgstr "上一个"

#: ../includes/admin/views/view_page.php:13
#, php-format
msgid ""
"Oops, AJAX error! Keep getting this message? Please disable AJAX request <a "
"href=\"%s\" target=\"_blank\">here</a> and try again."
msgstr ""
"哎呀，AJAX错误！一直收到这条消息？请<a href=\"%s\" target=\"_blank\">点击这里"
"</a>禁用AJAX请求重试一次。"

#: ../includes/admin/views/view_page.php:14
msgid "Hey, just a sec!"
msgstr "只要几秒！"

#: ../includes/core/class_update.php:179
msgid "More info"
msgstr "更多信息"

#: ../includes/core/class_update.php:180
msgid "Release Date"
msgstr "发布日期"

#: ../includes/globals/animation.php:25
msgid "Fade"
msgstr "淡出淡入"

#: ../includes/globals/animation.php:28
msgid "Fade In"
msgstr "淡入"

#: ../includes/globals/animation.php:33
msgid "Fade Zoom In"
msgstr "淡入放大"

#: ../includes/globals/animation.php:38
msgid "Fade Zoom Out"
msgstr "淡入缩小"

#: ../includes/globals/animation.php:49
msgid "Slide In"
msgstr "滑入"

#: ../includes/globals/animation.php:52
msgid "Slide in Left"
msgstr "向左滑动"

#: ../includes/globals/animation.php:57
msgid "Slide In Right"
msgstr "向右滑动"

#: ../includes/globals/animation.php:62
msgid "Slide In Up"
msgstr "向上滑入"

#: ../includes/globals/animation.php:67
msgid "Slide In Down"
msgstr "向下滑入"

#: ../includes/globals/animation.php:77
msgid "Slide Skew In"
msgstr "偏移滑入"

#: ../includes/globals/animation.php:80
msgid "Slide Skew In Left"
msgstr "左侧偏移滑入"

#: ../includes/globals/animation.php:85
msgid "Slide Skew In Right"
msgstr "右侧偏移滑入"

#: ../includes/globals/animation.php:90
msgid "Slide Skew In Down"
msgstr "向下偏移滑入"

#: ../includes/globals/animation.php:96
msgid "Slide Skew In Up"
msgstr "向上偏移滑入"

#: ../includes/globals/animation.php:106
msgid "Flip In"
msgstr "翻转"

#: ../includes/globals/animation.php:109
msgid "Flip In Left"
msgstr "从左翻转"

#: ../includes/globals/animation.php:114
msgid "Flip In Right"
msgstr "从右翻转"

#: ../includes/globals/animation.php:119
msgid "Flip In Left Up"
msgstr "左上翻转"

#: ../includes/globals/animation.php:124
msgid "Flip In Right Up"
msgstr "右上翻转"

#: ../includes/globals/animation.php:129
msgid "Flip In Left Down"
msgstr "左下翻转"

#: ../includes/globals/animation.php:134
msgid "Flip In Right Down"
msgstr "右下翻转"

#: ../includes/globals/animation.php:145
msgid "Rotate In"
msgstr "旋转"

#: ../includes/globals/animation.php:148
msgid "Rotate In Left Top"
msgstr "左上旋转"

#: ../includes/globals/animation.php:153
msgid "Rotate In Right Top"
msgstr "右上旋转"

#: ../includes/globals/animation.php:158
msgid "Rotate In Left Bottom"
msgstr "左下旋转"

#: ../includes/globals/animation.php:163
msgid "Rotate In Right Bottom"
msgstr "右下旋转"

#: ../includes/globals/animation.php:168
msgid "Rotate In Left Top Big"
msgstr "左上大旋转"

#: ../includes/globals/animation.php:173
msgid "Rotate In Right Top Big"
msgstr "右上大旋转"

#: ../includes/globals/animation.php:178
msgid "Rotate In Left Bottom Big"
msgstr "左下大旋转"

#: ../includes/globals/animation.php:183
msgid "Rotate In Right Bottom Big"
msgstr "右下大旋转"

#: ../includes/globals/animation.php:193
msgid "Tilt In"
msgstr "倾斜"

#: ../includes/globals/animation.php:196
msgid "Tilt In Up"
msgstr "向上倾斜"

#: ../includes/globals/animation.php:201
msgid "Tilt In Down"
msgstr "向下倾斜"

#: ../includes/globals/animation.php:206
msgid "Tilt In Right"
msgstr "向右倾斜"

#: ../includes/globals/animation.php:211
msgid "Tilt In Left"
msgstr "向左倾斜"

#: ../includes/globals/animation.php:221
msgid "Turn In"
msgstr "转入"

#: ../includes/globals/animation.php:224
msgid "Turn in Bottom"
msgstr "下转"

#: ../includes/globals/animation.php:230
msgid "Turn in Top"
msgstr "上转"

#: ../includes/globals/animation.php:236
msgid "Turn in Left"
msgstr "左转"

#: ../includes/globals/animation.php:242
msgid "Turn in Left Out"
msgstr "左转出"

#: ../includes/globals/animation.php:248
msgid "Turn in Right"
msgstr "右转"

#: ../includes/globals/animation.php:254
msgid "Turn in Right Out"
msgstr "右转出"

#: ../includes/globals/animation.php:265
msgid "Billboard In"
msgstr "公告牌"

#: ../includes/globals/animation.php:268
msgid "Billboard In Left"
msgstr "公告牌在左"

#: ../includes/globals/animation.php:273
msgid "Billboard In Right"
msgstr "公告牌在右"

#: ../includes/globals/animation.php:283
msgid "Spin"
msgstr "转动"

#: ../includes/globals/animation.php:286
msgid "Spin Left"
msgstr "左旋转"

#: ../includes/globals/animation.php:291
msgid "Spin Right"
msgstr "右旋转"

#: ../includes/globals/animation.php:313
msgid "Power0 linear"
msgstr "Power0 linear"

#: ../includes/globals/animation.php:317
msgid "Power1 easeIn"
msgstr "Power1 easeIn"

#: ../includes/globals/animation.php:321
msgid "Power1 easeOut"
msgstr "Power1 easeOut"

#: ../includes/globals/animation.php:325
msgid "Power1 easeInOut"
msgstr "Power1 easeInOut"

#: ../includes/globals/animation.php:329
msgid "Power2 easeIn"
msgstr "Power2 easeIn"

#: ../includes/globals/animation.php:333
msgid "Power2 easeOut"
msgstr "Power2 easeOut"

#: ../includes/globals/animation.php:337
msgid "Power2 easeInOut"
msgstr "Power2 easeInOut"

#: ../includes/globals/animation.php:341
msgid "Power3 easeIn"
msgstr "Power3 easeIn"

#: ../includes/globals/animation.php:345
msgid "Power3 easeOut"
msgstr "Power3 easeOut"

#: ../includes/globals/animation.php:349
msgid "Power3 easeInOut"
msgstr "Power3 easeInOut"

#: ../includes/globals/animation.php:353
msgid "Power4 easeIn"
msgstr "Power4 easeIn"

#: ../includes/globals/animation.php:357
msgid "Power4 easeOut"
msgstr "Power4 easeOut"

#: ../includes/globals/animation.php:361
msgid "Power4 easeInOut"
msgstr "Power4 easeInOut"

#: ../includes/globals/animation.php:365
msgid "Sine easeIn"
msgstr "Sine easeIn"

#: ../includes/globals/animation.php:369
msgid "Sine easeOut"
msgstr "Sine easeOut"

#: ../includes/globals/animation.php:373
msgid "Sine easeInOut"
msgstr "Sine easeInOut"

#: ../includes/globals/animation.php:377
msgid "Expo easeIn"
msgstr "Expo easeIn"

#: ../includes/globals/animation.php:381
msgid "Expo easeOut"
msgstr "Expo easeOut"

#: ../includes/globals/animation.php:385
msgid "Expo easeInOut"
msgstr "Expo easeInOut"

#: ../includes/globals/animation.php:389
msgid "Circ easeIn"
msgstr "Circ easeIn"

#: ../includes/globals/animation.php:393
msgid "Circ easeOut"
msgstr "Circ easeOut"

#: ../includes/globals/animation.php:397
msgid "Circ easeInOut"
msgstr "Circ easeInOut"

#: ../includes/globals/animation.php:401
msgid "Elastic easeIn"
msgstr "Elastic easeIn"

#: ../includes/globals/animation.php:405
msgid "Elastic easeOut"
msgstr "Elastic easeOut"

#: ../includes/globals/animation.php:409
msgid "Elastic easeInOut"
msgstr "Elastic easeInOut"

#: ../includes/globals/animation.php:413
msgid "Back easeIn"
msgstr "Back easeIn"

#: ../includes/globals/animation.php:417
msgid "Back easeOut"
msgstr "Back easeOut"

#: ../includes/globals/animation.php:421
msgid "Back easeInOut"
msgstr "Back easeInOut"

#: ../includes/globals/animation.php:425
msgid "Bounce easeIn"
msgstr "Bounce easeIn"

#: ../includes/globals/animation.php:429
msgid "Bounce easeOut"
msgstr "Bounce easeOut"

#: ../includes/globals/animation.php:433
msgid "Bounce easeInOut"
msgstr "Bounce easeInOut"

#: ../includes/globals/clean_style.php:14
msgid "Enable Column Borders?"
msgstr "启用列边框？"

#: ../includes/globals/clean_style.php:16
msgid "Whether to enable or disable borders of the columns."
msgstr "是否启用或禁用列边框"

#: ../includes/globals/clean_style.php:19
msgid "Column Border Radius"
msgstr "列边框半径"

#: ../includes/globals/clean_style.php:21
msgid "Top, Right, Bottom and Left border radius of the columns in pixels."
msgstr "列上、右、下、左边框半径，单位：像素"

#: ../includes/globals/clean_style.php:24
msgid "Enable Row Borders?"
msgstr "启用行边框？"

#: ../includes/globals/clean_style.php:26
msgid "Whether to enable or disable row separator borders."
msgstr "是否启用或禁用行分隔边框"

#: ../includes/globals/clean_style.php:29
msgid "Enable Box Shadow?"
msgstr "启用框阴影？"

#: ../includes/globals/clean_style.php:31
msgid ""
"Whether to enable or disable shadow of the columns on hover/highlighted "
"state."
msgstr "是否启用或禁用悬停/高亮状态列阴影"

#: ../includes/globals/fonts.php:20
msgid "Default / Inherit"
msgstr "默认/继承"

#: ../includes/globals/fonts.php:24
msgid "Standard Fonts"
msgstr "标准字体"

#: ../includes/globals/fonts.php:110
msgid "Google Fonts"
msgstr "谷歌字体"

#: ../includes/globals/shadows.php:22 ../includes/globals/shadows.php:27
#: ../includes/globals/shadows.php:32 ../includes/globals/shadows.php:37
#: ../includes/globals/shadows.php:42
#, php-format
msgid "Shadow Style %s"
msgstr "阴影风格%s"

#: ../includes/globals/signs.php:22
msgid "Text Sign"
msgstr "文字符号"

#: ../includes/globals/signs.php:26
msgid "Image Signs"
msgstr "图像符号"

#: ../includes/globals/signs.php:29
msgid "Custom (upload)"
msgstr "自定义（上传）"

#: ../includes/globals/signs.php:33
msgid "Clean Ribbon"
msgstr "简洁丝带"

#: ../includes/globals/signs.php:37
msgid "Clean Wavy Ribbon"
msgstr "简洁波浪丝带"

#: ../includes/globals/signs.php:41
msgid "Classic Ribbon"
msgstr "经典丝带"

#: ../includes/globals/signs.php:45
msgid "Clean Badge"
msgstr "简洁徽章"

#: ../includes/globals/signs.php:49
msgid "Clean Wavy Badge"
msgstr "简洁波浪徽章"

#: ../includes/globals/signs.php:53
msgid "Clean Tag"
msgstr "简洁标签"

#: ../includes/globals/signs.php:57
msgid "Paperclip"
msgstr "回形针"

#: ../includes/globals/signs.php:61
msgid "Tape"
msgstr "胶带"

#: ../includes/globals/signs.php:87 ../includes/globals/signs.php:365
#: ../includes/globals/signs.php:643 ../includes/globals/signs.php:831
#: ../includes/globals/signs.php:959 ../includes/globals/signs.php:1125
#: ../includes/globals/styles.php:38 ../includes/globals/styles.php:41
#: ../includes/globals/styles.php:51 ../includes/globals/styles.php:61
#: ../includes/globals/styles.php:71 ../includes/globals/styles.php:81
#: ../includes/globals/styles.php:91 ../includes/globals/styles.php:101
#: ../includes/globals/styles.php:111 ../includes/globals/styles.php:122
#: ../includes/globals/styles.php:132 ../includes/globals/styles.php:142
#: ../includes/globals/styles.php:152 ../includes/globals/styles.php:162
#: ../includes/globals/styles.php:172 ../includes/globals/styles.php:182
#: ../includes/globals/styles.php:192 ../includes/globals/styles.php:202
#: ../includes/globals/styles.php:212 ../includes/globals/styles.php:222
#: ../includes/globals/styles.php:232 ../includes/globals/styles.php:242
#: ../includes/globals/styles.php:252 ../includes/globals/styles.php:262
#: ../includes/globals/styles.php:272
msgid "Blue"
msgstr "蓝色"

#: ../includes/globals/signs.php:90 ../includes/globals/signs.php:95
#: ../includes/globals/signs.php:100 ../includes/globals/signs.php:105
#: ../includes/globals/signs.php:110 ../includes/globals/signs.php:115
#: ../includes/globals/signs.php:120 ../includes/globals/signs.php:125
#: ../includes/globals/signs.php:135 ../includes/globals/signs.php:140
#: ../includes/globals/signs.php:145 ../includes/globals/signs.php:150
#: ../includes/globals/signs.php:155 ../includes/globals/signs.php:160
#: ../includes/globals/signs.php:165 ../includes/globals/signs.php:170
#: ../includes/globals/signs.php:180 ../includes/globals/signs.php:185
#: ../includes/globals/signs.php:190 ../includes/globals/signs.php:195
#: ../includes/globals/signs.php:200 ../includes/globals/signs.php:205
#: ../includes/globals/signs.php:210 ../includes/globals/signs.php:215
#: ../includes/globals/signs.php:225 ../includes/globals/signs.php:230
#: ../includes/globals/signs.php:235 ../includes/globals/signs.php:240
#: ../includes/globals/signs.php:245 ../includes/globals/signs.php:250
#: ../includes/globals/signs.php:255 ../includes/globals/signs.php:260
#: ../includes/globals/signs.php:270 ../includes/globals/signs.php:275
#: ../includes/globals/signs.php:280 ../includes/globals/signs.php:285
#: ../includes/globals/signs.php:290 ../includes/globals/signs.php:295
#: ../includes/globals/signs.php:300 ../includes/globals/signs.php:305
#: ../includes/globals/signs.php:315 ../includes/globals/signs.php:320
#: ../includes/globals/signs.php:325 ../includes/globals/signs.php:330
#: ../includes/globals/signs.php:335 ../includes/globals/signs.php:340
#: ../includes/globals/signs.php:345 ../includes/globals/signs.php:350
#: ../includes/globals/signs.php:368 ../includes/globals/signs.php:373
#: ../includes/globals/signs.php:378 ../includes/globals/signs.php:383
#: ../includes/globals/signs.php:388 ../includes/globals/signs.php:393
#: ../includes/globals/signs.php:398 ../includes/globals/signs.php:403
#: ../includes/globals/signs.php:413 ../includes/globals/signs.php:418
#: ../includes/globals/signs.php:423 ../includes/globals/signs.php:428
#: ../includes/globals/signs.php:433 ../includes/globals/signs.php:438
#: ../includes/globals/signs.php:443 ../includes/globals/signs.php:448
#: ../includes/globals/signs.php:458 ../includes/globals/signs.php:463
#: ../includes/globals/signs.php:468 ../includes/globals/signs.php:473
#: ../includes/globals/signs.php:478 ../includes/globals/signs.php:483
#: ../includes/globals/signs.php:488 ../includes/globals/signs.php:493
#: ../includes/globals/signs.php:503 ../includes/globals/signs.php:508
#: ../includes/globals/signs.php:513 ../includes/globals/signs.php:518
#: ../includes/globals/signs.php:523 ../includes/globals/signs.php:528
#: ../includes/globals/signs.php:533 ../includes/globals/signs.php:538
#: ../includes/globals/signs.php:548 ../includes/globals/signs.php:553
#: ../includes/globals/signs.php:558 ../includes/globals/signs.php:563
#: ../includes/globals/signs.php:568 ../includes/globals/signs.php:573
#: ../includes/globals/signs.php:578 ../includes/globals/signs.php:583
#: ../includes/globals/signs.php:593 ../includes/globals/signs.php:598
#: ../includes/globals/signs.php:603 ../includes/globals/signs.php:608
#: ../includes/globals/signs.php:613 ../includes/globals/signs.php:618
#: ../includes/globals/signs.php:623 ../includes/globals/signs.php:628
#: ../includes/globals/signs.php:646 ../includes/globals/signs.php:651
#: ../includes/globals/signs.php:656 ../includes/globals/signs.php:661
#: ../includes/globals/signs.php:666 ../includes/globals/signs.php:671
#: ../includes/globals/signs.php:676 ../includes/globals/signs.php:681
#: ../includes/globals/signs.php:691 ../includes/globals/signs.php:696
#: ../includes/globals/signs.php:701 ../includes/globals/signs.php:706
#: ../includes/globals/signs.php:711 ../includes/globals/signs.php:716
#: ../includes/globals/signs.php:721 ../includes/globals/signs.php:726
#: ../includes/globals/signs.php:736 ../includes/globals/signs.php:741
#: ../includes/globals/signs.php:746 ../includes/globals/signs.php:751
#: ../includes/globals/signs.php:756 ../includes/globals/signs.php:761
#: ../includes/globals/signs.php:766 ../includes/globals/signs.php:771
#: ../includes/globals/signs.php:781 ../includes/globals/signs.php:786
#: ../includes/globals/signs.php:791 ../includes/globals/signs.php:796
#: ../includes/globals/signs.php:801 ../includes/globals/signs.php:806
#: ../includes/globals/signs.php:811 ../includes/globals/signs.php:816
#, php-format
msgid "%s side"
msgstr "%s侧"

#: ../includes/globals/signs.php:132 ../includes/globals/signs.php:410
#: ../includes/globals/signs.php:688 ../includes/globals/signs.php:851
#: ../includes/globals/signs.php:979 ../includes/globals/signs.php:1145
#: ../includes/globals/styles.php:284 ../includes/globals/styles.php:287
#: ../includes/globals/styles.php:297 ../includes/globals/styles.php:307
#: ../includes/globals/styles.php:317 ../includes/globals/styles.php:327
#: ../includes/globals/styles.php:337 ../includes/globals/styles.php:347
#: ../includes/globals/styles.php:357 ../includes/globals/styles.php:367
#: ../includes/globals/styles.php:377 ../includes/globals/styles.php:387
#: ../includes/globals/styles.php:397 ../includes/globals/styles.php:407
#: ../includes/globals/styles.php:417 ../includes/globals/styles.php:427
#: ../includes/globals/styles.php:437 ../includes/globals/styles.php:447
#: ../includes/globals/styles.php:457 ../includes/globals/styles.php:467
#: ../includes/globals/styles.php:477 ../includes/globals/styles.php:487
#: ../includes/globals/styles.php:497 ../includes/globals/styles.php:507
#: ../includes/globals/styles.php:517
msgid "Green"
msgstr "绿色"

#: ../includes/globals/signs.php:177 ../includes/globals/signs.php:455
#: ../includes/globals/signs.php:871 ../includes/globals/signs.php:999
#: ../includes/globals/signs.php:1165
msgid "Grey"
msgstr "灰色"

#: ../includes/globals/signs.php:222 ../includes/globals/signs.php:500
#: ../includes/globals/signs.php:891 ../includes/globals/signs.php:1019
#: ../includes/globals/signs.php:1185 ../includes/globals/styles.php:775
#: ../includes/globals/styles.php:778 ../includes/globals/styles.php:788
#: ../includes/globals/styles.php:798 ../includes/globals/styles.php:808
#: ../includes/globals/styles.php:818 ../includes/globals/styles.php:828
#: ../includes/globals/styles.php:838 ../includes/globals/styles.php:848
#: ../includes/globals/styles.php:858 ../includes/globals/styles.php:868
#: ../includes/globals/styles.php:878 ../includes/globals/styles.php:888
#: ../includes/globals/styles.php:898 ../includes/globals/styles.php:908
#: ../includes/globals/styles.php:918 ../includes/globals/styles.php:928
#: ../includes/globals/styles.php:938 ../includes/globals/styles.php:948
#: ../includes/globals/styles.php:958 ../includes/globals/styles.php:968
#: ../includes/globals/styles.php:978 ../includes/globals/styles.php:988
#: ../includes/globals/styles.php:998 ../includes/globals/styles.php:1008
msgid "Purple"
msgstr "紫色"

#: ../includes/globals/signs.php:267 ../includes/globals/signs.php:545
#: ../includes/globals/signs.php:733 ../includes/globals/signs.php:911
#: ../includes/globals/signs.php:1039 ../includes/globals/signs.php:1205
#: ../includes/globals/styles.php:529 ../includes/globals/styles.php:532
#: ../includes/globals/styles.php:542 ../includes/globals/styles.php:552
#: ../includes/globals/styles.php:562 ../includes/globals/styles.php:572
#: ../includes/globals/styles.php:582 ../includes/globals/styles.php:593
#: ../includes/globals/styles.php:603 ../includes/globals/styles.php:613
#: ../includes/globals/styles.php:623 ../includes/globals/styles.php:633
#: ../includes/globals/styles.php:643 ../includes/globals/styles.php:653
#: ../includes/globals/styles.php:663 ../includes/globals/styles.php:673
#: ../includes/globals/styles.php:683 ../includes/globals/styles.php:693
#: ../includes/globals/styles.php:703 ../includes/globals/styles.php:713
#: ../includes/globals/styles.php:723 ../includes/globals/styles.php:733
#: ../includes/globals/styles.php:743 ../includes/globals/styles.php:753
#: ../includes/globals/styles.php:763
msgid "Red"
msgstr "红色"

#: ../includes/globals/signs.php:312 ../includes/globals/signs.php:590
#: ../includes/globals/signs.php:778 ../includes/globals/signs.php:931
#: ../includes/globals/signs.php:1059 ../includes/globals/signs.php:1225
#: ../includes/globals/styles.php:1020 ../includes/globals/styles.php:1023
#: ../includes/globals/styles.php:1033 ../includes/globals/styles.php:1043
#: ../includes/globals/styles.php:1053 ../includes/globals/styles.php:1063
#: ../includes/globals/styles.php:1073 ../includes/globals/styles.php:1083
#: ../includes/globals/styles.php:1093 ../includes/globals/styles.php:1103
#: ../includes/globals/styles.php:1113 ../includes/globals/styles.php:1123
#: ../includes/globals/styles.php:1133 ../includes/globals/styles.php:1143
#: ../includes/globals/styles.php:1154 ../includes/globals/styles.php:1164
#: ../includes/globals/styles.php:1174 ../includes/globals/styles.php:1184
#: ../includes/globals/styles.php:1194 ../includes/globals/styles.php:1204
#: ../includes/globals/styles.php:1214 ../includes/globals/styles.php:1224
#: ../includes/globals/styles.php:1234 ../includes/globals/styles.php:1244
#: ../includes/globals/styles.php:1254
msgid "Yellow"
msgstr "黄色"

#: ../includes/globals/signs.php:839 ../includes/globals/signs.php:844
#: ../includes/globals/signs.php:859 ../includes/globals/signs.php:864
#: ../includes/globals/signs.php:879 ../includes/globals/signs.php:884
#: ../includes/globals/signs.php:899 ../includes/globals/signs.php:904
#: ../includes/globals/signs.php:919 ../includes/globals/signs.php:924
#: ../includes/globals/signs.php:939 ../includes/globals/signs.php:944
#: ../includes/globals/signs.php:967 ../includes/globals/signs.php:972
#: ../includes/globals/signs.php:987 ../includes/globals/signs.php:992
#: ../includes/globals/signs.php:1007 ../includes/globals/signs.php:1012
#: ../includes/globals/signs.php:1027 ../includes/globals/signs.php:1032
#: ../includes/globals/signs.php:1047 ../includes/globals/signs.php:1052
#: ../includes/globals/signs.php:1067 ../includes/globals/signs.php:1072
#, php-format
msgid "15%% %s"
msgstr "15%% %s"

#: ../includes/globals/signs.php:1128 ../includes/globals/signs.php:1148
#: ../includes/globals/signs.php:1168 ../includes/globals/signs.php:1188
#: ../includes/globals/signs.php:1208 ../includes/globals/signs.php:1228
msgid "Straight"
msgstr "直线"

#: ../includes/globals/signs.php:1133 ../includes/globals/signs.php:1138
#: ../includes/globals/signs.php:1153 ../includes/globals/signs.php:1158
#: ../includes/globals/signs.php:1173 ../includes/globals/signs.php:1178
#: ../includes/globals/signs.php:1193 ../includes/globals/signs.php:1198
#: ../includes/globals/signs.php:1213 ../includes/globals/signs.php:1218
#: ../includes/globals/signs.php:1233 ../includes/globals/signs.php:1238
#, php-format
msgid "%s rotated"
msgstr "%s旋转"

#: ../includes/globals/styles.php:18
msgid "Clean"
msgstr "简洁"

#: ../includes/globals/styles.php:22
msgid "Classic"
msgstr "经典"

#: ../includes/globals/styles.php:41 ../includes/globals/styles.php:287
#: ../includes/globals/styles.php:532 ../includes/globals/styles.php:778
#: ../includes/globals/styles.php:1023 ../includes/globals/styles.php:1269
#: ../includes/globals/styles.php:1515
#, php-format
msgid "%1$s 1 (%2$s)"
msgstr "%1$s 1 (%2$s)"

#: ../includes/globals/styles.php:41 ../includes/globals/styles.php:51
#: ../includes/globals/styles.php:61 ../includes/globals/styles.php:71
#: ../includes/globals/styles.php:81 ../includes/globals/styles.php:91
#: ../includes/globals/styles.php:101 ../includes/globals/styles.php:111
#: ../includes/globals/styles.php:122 ../includes/globals/styles.php:132
#: ../includes/globals/styles.php:142 ../includes/globals/styles.php:152
#: ../includes/globals/styles.php:202 ../includes/globals/styles.php:212
#: ../includes/globals/styles.php:222 ../includes/globals/styles.php:232
#: ../includes/globals/styles.php:262 ../includes/globals/styles.php:287
#: ../includes/globals/styles.php:297 ../includes/globals/styles.php:307
#: ../includes/globals/styles.php:317 ../includes/globals/styles.php:327
#: ../includes/globals/styles.php:337 ../includes/globals/styles.php:347
#: ../includes/globals/styles.php:357 ../includes/globals/styles.php:367
#: ../includes/globals/styles.php:377 ../includes/globals/styles.php:387
#: ../includes/globals/styles.php:397 ../includes/globals/styles.php:447
#: ../includes/globals/styles.php:457 ../includes/globals/styles.php:467
#: ../includes/globals/styles.php:477 ../includes/globals/styles.php:507
#: ../includes/globals/styles.php:532 ../includes/globals/styles.php:542
#: ../includes/globals/styles.php:552 ../includes/globals/styles.php:562
#: ../includes/globals/styles.php:572 ../includes/globals/styles.php:582
#: ../includes/globals/styles.php:593 ../includes/globals/styles.php:603
#: ../includes/globals/styles.php:613 ../includes/globals/styles.php:623
#: ../includes/globals/styles.php:633 ../includes/globals/styles.php:643
#: ../includes/globals/styles.php:693 ../includes/globals/styles.php:703
#: ../includes/globals/styles.php:713 ../includes/globals/styles.php:723
#: ../includes/globals/styles.php:753 ../includes/globals/styles.php:778
#: ../includes/globals/styles.php:788 ../includes/globals/styles.php:798
#: ../includes/globals/styles.php:808 ../includes/globals/styles.php:818
#: ../includes/globals/styles.php:828 ../includes/globals/styles.php:838
#: ../includes/globals/styles.php:848 ../includes/globals/styles.php:858
#: ../includes/globals/styles.php:868 ../includes/globals/styles.php:878
#: ../includes/globals/styles.php:888 ../includes/globals/styles.php:938
#: ../includes/globals/styles.php:948 ../includes/globals/styles.php:958
#: ../includes/globals/styles.php:968 ../includes/globals/styles.php:998
#: ../includes/globals/styles.php:1023 ../includes/globals/styles.php:1033
#: ../includes/globals/styles.php:1043 ../includes/globals/styles.php:1053
#: ../includes/globals/styles.php:1063 ../includes/globals/styles.php:1073
#: ../includes/globals/styles.php:1083 ../includes/globals/styles.php:1093
#: ../includes/globals/styles.php:1103 ../includes/globals/styles.php:1113
#: ../includes/globals/styles.php:1123 ../includes/globals/styles.php:1133
#: ../includes/globals/styles.php:1184 ../includes/globals/styles.php:1194
#: ../includes/globals/styles.php:1204 ../includes/globals/styles.php:1214
#: ../includes/globals/styles.php:1244 ../includes/globals/styles.php:1269
#: ../includes/globals/styles.php:1279 ../includes/globals/styles.php:1289
#: ../includes/globals/styles.php:1299 ../includes/globals/styles.php:1309
#: ../includes/globals/styles.php:1319 ../includes/globals/styles.php:1329
#: ../includes/globals/styles.php:1339 ../includes/globals/styles.php:1349
#: ../includes/globals/styles.php:1359 ../includes/globals/styles.php:1369
#: ../includes/globals/styles.php:1379 ../includes/globals/styles.php:1429
#: ../includes/globals/styles.php:1439 ../includes/globals/styles.php:1449
#: ../includes/globals/styles.php:1459 ../includes/globals/styles.php:1489
#: ../includes/globals/styles.php:1515 ../includes/globals/styles.php:1521
#: ../includes/globals/styles.php:1527 ../includes/globals/styles.php:1533
#: ../includes/globals/styles.php:1539 ../includes/globals/styles.php:1545
#: ../includes/globals/styles.php:1587
msgid "pricing header"
msgstr "价格标题"

#: ../includes/globals/styles.php:51 ../includes/globals/styles.php:297
#: ../includes/globals/styles.php:542 ../includes/globals/styles.php:788
#: ../includes/globals/styles.php:1033 ../includes/globals/styles.php:1279
#: ../includes/globals/styles.php:1521
#, php-format
msgid "%1$s 2 (%2$s)"
msgstr "%1$s 2 (%2$s)"

#: ../includes/globals/styles.php:61 ../includes/globals/styles.php:307
#: ../includes/globals/styles.php:552 ../includes/globals/styles.php:798
#: ../includes/globals/styles.php:1043 ../includes/globals/styles.php:1289
#, php-format
msgid "%1$s 3a (%2$s)"
msgstr "%1$s 3a (%2$s)"

#: ../includes/globals/styles.php:71 ../includes/globals/styles.php:317
#: ../includes/globals/styles.php:562 ../includes/globals/styles.php:808
#: ../includes/globals/styles.php:1053 ../includes/globals/styles.php:1299
#, php-format
msgid "%1$s 3b (%2$s)"
msgstr "%1$s 3b (%2$s)"

#: ../includes/globals/styles.php:81 ../includes/globals/styles.php:327
#: ../includes/globals/styles.php:572 ../includes/globals/styles.php:818
#: ../includes/globals/styles.php:1063 ../includes/globals/styles.php:1309
#, php-format
msgid "%1$s 3c (%2$s)"
msgstr "%1$s 3c (%2$s)"

#: ../includes/globals/styles.php:91 ../includes/globals/styles.php:337
#: ../includes/globals/styles.php:582 ../includes/globals/styles.php:828
#: ../includes/globals/styles.php:1073 ../includes/globals/styles.php:1319
#, php-format
msgid "%1$s 3d (%2$s)"
msgstr "%1$s 3d (%2$s)"

#: ../includes/globals/styles.php:101 ../includes/globals/styles.php:347
#: ../includes/globals/styles.php:593 ../includes/globals/styles.php:838
#: ../includes/globals/styles.php:1083 ../includes/globals/styles.php:1329
#, php-format
msgid "%1$s 4a (%2$s)"
msgstr "%1$s 4a (%2$s)"

#: ../includes/globals/styles.php:111 ../includes/globals/styles.php:357
#: ../includes/globals/styles.php:603 ../includes/globals/styles.php:848
#: ../includes/globals/styles.php:1093 ../includes/globals/styles.php:1339
#, php-format
msgid "%1$s 4b (%2$s)"
msgstr "%1$s 4b (%2$s)"

#: ../includes/globals/styles.php:122 ../includes/globals/styles.php:367
#: ../includes/globals/styles.php:613 ../includes/globals/styles.php:858
#: ../includes/globals/styles.php:1103 ../includes/globals/styles.php:1349
#, php-format
msgid "%1$s 4c (%2$s)"
msgstr "%1$s 4c (%2$s)"

#: ../includes/globals/styles.php:132 ../includes/globals/styles.php:377
#: ../includes/globals/styles.php:623 ../includes/globals/styles.php:868
#: ../includes/globals/styles.php:1113 ../includes/globals/styles.php:1359
#, php-format
msgid "%1$s 4d (%2$s)"
msgstr "%1$s 4d (%2$s)"

#: ../includes/globals/styles.php:142 ../includes/globals/styles.php:387
#: ../includes/globals/styles.php:633 ../includes/globals/styles.php:878
#: ../includes/globals/styles.php:1123 ../includes/globals/styles.php:1369
#: ../includes/globals/styles.php:1539
#, php-format
msgid "%1$s 5 (%2$s)"
msgstr "%1$s 5 (%2$s)"

#: ../includes/globals/styles.php:152 ../includes/globals/styles.php:397
#: ../includes/globals/styles.php:643 ../includes/globals/styles.php:888
#: ../includes/globals/styles.php:1133 ../includes/globals/styles.php:1379
#: ../includes/globals/styles.php:1545
#, php-format
msgid "%1$s 6 (%2$s)"
msgstr "%1$s 6 (%2$s)"

#: ../includes/globals/styles.php:162 ../includes/globals/styles.php:407
#: ../includes/globals/styles.php:653 ../includes/globals/styles.php:898
#: ../includes/globals/styles.php:1143 ../includes/globals/styles.php:1389
#: ../includes/globals/styles.php:1551
#, php-format
msgid "%1$s 7 (%2$s)"
msgstr "%1$s 7 (%2$s)"

#: ../includes/globals/styles.php:162 ../includes/globals/styles.php:172
#: ../includes/globals/styles.php:272 ../includes/globals/styles.php:407
#: ../includes/globals/styles.php:417 ../includes/globals/styles.php:517
#: ../includes/globals/styles.php:653 ../includes/globals/styles.php:663
#: ../includes/globals/styles.php:763 ../includes/globals/styles.php:898
#: ../includes/globals/styles.php:908 ../includes/globals/styles.php:1008
#: ../includes/globals/styles.php:1143 ../includes/globals/styles.php:1154
#: ../includes/globals/styles.php:1254 ../includes/globals/styles.php:1389
#: ../includes/globals/styles.php:1399 ../includes/globals/styles.php:1499
#: ../includes/globals/styles.php:1551 ../includes/globals/styles.php:1557
#: ../includes/globals/styles.php:1593
msgid "HTML header"
msgstr "HTML标题"

#: ../includes/globals/styles.php:172 ../includes/globals/styles.php:417
#: ../includes/globals/styles.php:663 ../includes/globals/styles.php:908
#: ../includes/globals/styles.php:1154 ../includes/globals/styles.php:1399
#: ../includes/globals/styles.php:1557
#, php-format
msgid "%1$s 8 (%2$s)"
msgstr "%1$s 8 (%2$s)"

#: ../includes/globals/styles.php:182 ../includes/globals/styles.php:427
#: ../includes/globals/styles.php:673 ../includes/globals/styles.php:918
#: ../includes/globals/styles.php:1164 ../includes/globals/styles.php:1409
#: ../includes/globals/styles.php:1563
#, php-format
msgid "%1$s 9 (%2$s)"
msgstr "%1$s 9 (%2$s)"

#: ../includes/globals/styles.php:182 ../includes/globals/styles.php:427
#: ../includes/globals/styles.php:673 ../includes/globals/styles.php:918
#: ../includes/globals/styles.php:1164 ../includes/globals/styles.php:1409
#: ../includes/globals/styles.php:1563
msgid "pricing & HTML header"
msgstr "价格和HTML标题"

#: ../includes/globals/styles.php:192 ../includes/globals/styles.php:437
#: ../includes/globals/styles.php:683 ../includes/globals/styles.php:928
#: ../includes/globals/styles.php:1174 ../includes/globals/styles.php:1419
#: ../includes/globals/styles.php:1569
#, php-format
msgid "%1$s 10 (%2$s)"
msgstr "%1$s 10 (%2$s)"

#: ../includes/globals/styles.php:192 ../includes/globals/styles.php:437
#: ../includes/globals/styles.php:683 ../includes/globals/styles.php:928
#: ../includes/globals/styles.php:1174 ../includes/globals/styles.php:1419
#: ../includes/globals/styles.php:1569
msgid "pricing & image header"
msgstr "价格和图片标题"

#: ../includes/globals/styles.php:202 ../includes/globals/styles.php:447
#: ../includes/globals/styles.php:693 ../includes/globals/styles.php:938
#: ../includes/globals/styles.php:1184 ../includes/globals/styles.php:1429
#, php-format
msgid "%1$s 11a (%2$s)"
msgstr "%1$s 11a (%2$s)"

#: ../includes/globals/styles.php:212 ../includes/globals/styles.php:457
#: ../includes/globals/styles.php:703 ../includes/globals/styles.php:948
#: ../includes/globals/styles.php:1194 ../includes/globals/styles.php:1439
#, php-format
msgid "%1$s 11b (%2$s)"
msgstr "%1$s 11b (%2$s)"

#: ../includes/globals/styles.php:222 ../includes/globals/styles.php:467
#: ../includes/globals/styles.php:713 ../includes/globals/styles.php:958
#: ../includes/globals/styles.php:1204 ../includes/globals/styles.php:1449
#, php-format
msgid "%1$s 11c (%2$s)"
msgstr "%1$s 11c (%2$s)"

#: ../includes/globals/styles.php:232 ../includes/globals/styles.php:477
#: ../includes/globals/styles.php:723 ../includes/globals/styles.php:968
#: ../includes/globals/styles.php:1214 ../includes/globals/styles.php:1459
#, php-format
msgid "%1$s 11d (%2$s)"
msgstr "%1$s 11d (%2$s)"

#: ../includes/globals/styles.php:242 ../includes/globals/styles.php:487
#: ../includes/globals/styles.php:733 ../includes/globals/styles.php:978
#: ../includes/globals/styles.php:1224 ../includes/globals/styles.php:1469
#: ../includes/globals/styles.php:1575
#, php-format
msgid "%1$s 12 (%2$s)"
msgstr "%1$s 12 (%2$s)"

#: ../includes/globals/styles.php:242 ../includes/globals/styles.php:487
#: ../includes/globals/styles.php:733 ../includes/globals/styles.php:978
#: ../includes/globals/styles.php:1224 ../includes/globals/styles.php:1469
#: ../includes/globals/styles.php:1575
msgid "team header"
msgstr "团队标题"

#: ../includes/globals/styles.php:252 ../includes/globals/styles.php:497
#: ../includes/globals/styles.php:743 ../includes/globals/styles.php:988
#: ../includes/globals/styles.php:1234 ../includes/globals/styles.php:1479
#: ../includes/globals/styles.php:1581
#, php-format
msgid "%1$s 13 (%2$s)"
msgstr "%1$s 13 (%2$s)"

#: ../includes/globals/styles.php:252 ../includes/globals/styles.php:497
#: ../includes/globals/styles.php:743 ../includes/globals/styles.php:988
#: ../includes/globals/styles.php:1234 ../includes/globals/styles.php:1479
#: ../includes/globals/styles.php:1581
msgid "product header"
msgstr "产品标题"

#: ../includes/globals/styles.php:262 ../includes/globals/styles.php:507
#: ../includes/globals/styles.php:753 ../includes/globals/styles.php:998
#: ../includes/globals/styles.php:1244 ../includes/globals/styles.php:1489
#: ../includes/globals/styles.php:1587
#, php-format
msgid "%1$s 14 (%2$s)"
msgstr "%1$s 14 (%2$s)"

#: ../includes/globals/styles.php:272 ../includes/globals/styles.php:517
#: ../includes/globals/styles.php:763 ../includes/globals/styles.php:1008
#: ../includes/globals/styles.php:1254 ../includes/globals/styles.php:1499
#: ../includes/globals/styles.php:1593
#, php-format
msgid "%1$s 15 (%2$s)"
msgstr "%1$s 15 (%2$s)"

#: ../includes/globals/styles.php:1266 ../includes/globals/styles.php:1269
#: ../includes/globals/styles.php:1279 ../includes/globals/styles.php:1289
#: ../includes/globals/styles.php:1299 ../includes/globals/styles.php:1309
#: ../includes/globals/styles.php:1319 ../includes/globals/styles.php:1329
#: ../includes/globals/styles.php:1339 ../includes/globals/styles.php:1349
#: ../includes/globals/styles.php:1359 ../includes/globals/styles.php:1369
#: ../includes/globals/styles.php:1379 ../includes/globals/styles.php:1389
#: ../includes/globals/styles.php:1399 ../includes/globals/styles.php:1409
#: ../includes/globals/styles.php:1419 ../includes/globals/styles.php:1429
#: ../includes/globals/styles.php:1439 ../includes/globals/styles.php:1449
#: ../includes/globals/styles.php:1459 ../includes/globals/styles.php:1469
#: ../includes/globals/styles.php:1479 ../includes/globals/styles.php:1489
#: ../includes/globals/styles.php:1499
msgid "Earth"
msgstr "地球"

#: ../includes/globals/styles.php:1527
#, php-format
msgid "%1$s 3 (%2$s)"
msgstr "%1$s 3 (%2$s)"

#: ../includes/globals/styles.php:1533
#, php-format
msgid "%1$s 4 (%2$s)"
msgstr "%1$s 4 (%2$s)"

#: ../includes/preview.php:98
msgid "Oops, Forbidden!"
msgstr "哎呀，禁止了！"

#: ../includes/shortcodes/class_shortcodes.php:110
msgid "You must set a Table ID or Post ID."
msgstr "必须设置表ID或文章ID"

#: ../includes/shortcodes/class_shortcodes.php:136
#, php-format
msgid "Pricing table with an %1$s of \"%2$s\" is not defined."
msgstr "定价表%1$s 的 \"%2$s\" 还没有定义。"

#: ../includes/shortcodes/class_shortcodes.php:138
msgid "There is nothing to see here, yet. Please, first create columns!"
msgstr "未找到任何内容，请先创建列！"

#: ../includes/vendors/vc/class_vc_extend.php:68
msgid "No tables found!"
msgstr "找不到表格"

#: ../includes/vendors/vc/class_vc_extend.php:71
msgid "Go Pricing"
msgstr "Go价格表"

#: ../includes/vendors/vc/class_vc_extend.php:72
msgid "Amazing responsive pricing tables"
msgstr "令人惊奇的自适性价格表"

#: ../includes/vendors/vc/class_vc_extend.php:84
msgid "Select Pricing Table"
msgstr "选择价格表"

#~ msgid "Assets"
#~ msgstr "资源"

#~ msgid "Plugin Page(s) Restriction"
#~ msgstr "插件页数限制"

#~ msgid "Include"
#~ msgstr "包含"

#~ msgid "Exclude"
#~ msgstr "排除"

#~ msgid "Plugin Page(s)"
#~ msgstr "插件页面"

#~ msgid "Prevent Font Icon CSS Files From Loading"
#~ msgstr "防止字体图标CSS文件加载"

#~ msgid "Font Awesome 4.5 (694)"
#~ msgstr "Font Awesome 4.5 (694)"

#~ msgid "css"
#~ msgstr "css"

#~ msgid "marginTop,marginRight,marginBottom,marginLeft"
#~ msgstr "marginTop,marginRight,marginBottom,marginLeft"

#~ msgid "paddingTop,paddingRight,paddingBottom,paddingLeft"
#~ msgstr "paddingTop,paddingRight,paddingBottom,paddingLeft"
